大圍區區選-𠝹票人鄒家成

民建聯嘅董健筣喺大圍佢係票王，但而家出咗保民聯可能有變數，加上反送中，肥莉其實好撚危，同民主黨五五波。我懷疑係民建聯派出黎嘅鬼
大家知唔知個鄒家成究竟係咩人黎
wiki 過佢住青衣，佢話民主黨冇人參選所以先空降，我住大圍，早一兩年已經見到吳定霖係度，物撚野冇人選
佢用民族黨顏色，有冇人confirm下民族黨同佢有冇關係？如果係民族黨人，我喺度同你講聲對唔住
否則，屌你老母啦

保民聯vs 鄒家成 我笑撚左，鬼鬥鬼

22分鐘開始

總之連登仔愛國愛港
梗係投保民聯啦

講錯
應該吳定霖

.唔係大圍選區，但保泛民

25分鐘 好撚勁，我一路睇一路笑

係咪入過藝員訓練班

我都係大圍選民

董健莉條肥婆都唔知有冇做野
董健莉連績兩屆都係羸好少
愈做愈肥

想選吳定霖

上屆民主黨輸幾多票？

點解有D區有論壇有D又無?
搵唔到北區

有嘅，一條片入邊有幾個區

如果民建聯隻肥野咁都贏 成個大圍都可以放棄 條仆街撐警到cls

利申 信鄒家成多過吳定霖

24:10開始，一定要睇保民聯

如果鄒家成真係民族黨，起碼會有人幫佢拉票，但係去到依家都唔見有本土派/民族黨人幫佢拉票，可以confirm係鬼

吳定霖同肥莉五五波，你仲投鄒家成
投鄒家成即係投肥莉，自己諗

100%confirmed 係鬼

all in 吳定霖

保民聯

+1
肥莉堆公屋廢老鐵票近十年多到訓係度都贏
空降落黎完全無勝算為啖氣仲搞到攬炒，何必呢
君子有所為有所不為，如果真係為當區好，理應知所進退

你信邊個都好，鄒就算係真本土都唔會夠票贏，最後都係肥莉做

贏咗真係要多謝保民聯，忍辱負重，見到佢都辛苦

希望有人隊死肥婆
利申識佢

保民聯需要搵啲阿伯幫手拉票

而家一定係白鴿贏既？成場運動入面泛民幾撚廢大家心知肚明啦，如果真係選到個白鴿咪又係尸位素餐。反而鄒家成代表既係年輕一代，抗爭者一派，邊個而家多民意支持呀？就算係黃絲中年人，你問下佢會撐出黎抗爭既後生定完全潛水既賣港白鴿？
要挾民意贏肥莉，最大勝算係推個真抗爭者，而唔係長期潛水既白鴿大媽

屌你老母 樓主收皮同過主啦
鄒家成黃撚到發黑
屌你老母見到你依個po就知你乜撚野人啦

岩呀，白鴿班垃圾野又唔做，每次都係臨選舉就出一堆抹黑造謠手段，香港比佢地玩左廿幾年咪搞成咁。係時候時代革命，革走埋喱班政府毒瘤

唔該你比多d資料話我知鄒家成嘅政治聯繫
我係支持真抗爭，唔係支持民建聯隻鬼

一定嬴就唔駛選啦
只係要衡量邊個勝算大
比你一人分1500票，肥莉拎住2000票都嬴你地夾埋3000票啦
你可以話咁叫吳退選咪得囉
但起碼我住左係大圍廿幾年，聽過吳個名都未聽過鄒個名....
唔係話後生就一定要無條件明知勝算低都要撐返後生，要睇大局

咪係

未聽過鄒家成x2

我都覺得佢黃，1516緊投佢定投吳定霖。
但佢知名度真係太低，就算大圍手足all-in佢都未必贏到，反而真係有可能比肥莉執雞

有保民聯加返送中都踢唔走肥莉，真係屌你老母鄒家成

我全家都1516好耐，最後全家表決一致投1號吳定霖

係嘅 會散啲票數
但鄒家成係ok嘅
不過依啲你地大圍區人自己決定啦

岩，不過手足自己做決定啦
總之以後我唔想再係村口見到個肥西

泛民幾撚廢係一回事
但素人要證明到佢有幾勁先令人投佢一票係另一回事
如果單單因為覺得對手廢，所以叫人投我啦，咁唔係一個理由
所以我全家都無考慮過，或者鄒可以比幾年做D政績出黎比人睇到，下屆唔駛叫都全家投返年青人

all in 定霖bb

下 民族黨同本民前幫佢拉票？
你想佢比人dq定點呀？

冇協調過架咩

Pish

盛傳有人唔肯同民主派協調

幫推

得啦 明白

成班班垃圾民主黨打手，泛民唔係話不指責不篤灰不割蓆架咩

推到大圍居民入黎討論

27:50 鄒家成係真痴定假傻
佢真係唔識架wor

有請堡主替鄒家成講下佢係大圍區有咩政績?

LM

退多一步，如果係香港有過咩政績都可以講下
PS.白鴒黨廢唔係你既政績黎

ok 對唔住，我係度同你道歉，
鄒家成不是鬼
鄒家成不是鬼
鄒家成不是鬼

錯怪左你

你想知咪自己搵囉，飯來張口？
再者，你想知就應該自己直接問佢

投佢既原因係咩？因為佢係白鴿？咁如果開票出黎係3號多票過1號既你地會點？

鄒家成就唔知啦，民主黨就知

鄒家成唔知所以要投佢??

我屋企係大圍有5票架

家下應該每一區都得一個民主派認證的參選人，集中投民主派侯選人實唔中計

我支持勇武，不割蓆
我係度同你道歉，
鄒家成不是鬼
鄒家成不是鬼
鄒家成不是鬼

錯怪左你

兄弟爬山各自努力，大圍手足自己決定啦

我全家投吳定霖，唔想比肥莉贏，就係咁簡單

To be honest，大家都知選舉制度其實一早失去功用，唯一用處就係拎錢，咁而家喱一刻最需要支援既就係前線抗爭者而非滿肚肥腸既腐敗白鴿。
投3號，就可以確保每個月有一定錢去支援前線

如果開票係3號高票過1號咁你地係咪會切腹？

咁咪即係投機派...
區選除左睇政治聯繫仲要睇社區政績，
唔係係度大連街名都要我當區選民話返比你知既
咁點為當區服務??
輸左又拍拍羅友走，大佬點樣令全部人信你呀?

吳定霖連選舉論壇都唔敢上呀，就知佢內裡幾冇料啦

吳定霖有咩政績可言？

即係你認為鄒家成參選唯一用處係為左拎錢?...

未入黎已經估到有咩回應
講到口都臭我都唔想講了

是旦啦,
原本大圍就係藍到肥婆訓係道都贏
嘈黎都晒氣
我呢票純為表態而投

你食屎啦，鬼

你仲認為選舉制度係行之有效？喱一刻香港打緊仗，喱場仗一輸就冇未來可言，所以當務之急當然係比資源前線。
贏左之後，咪全心服務社區

贏到先講啦

吳定霖一早係沙田區做緊社區主任

唔跟你泛民就係鬼？你不如講下咁多年民主進程入面泛民有冇做過些少貢獻先啦。如果咁講法，泛民咪仲撚鬼，愚民幾十年，擺明同中共夾埋啦

如果調返轉你係咪又會切腹啊
我唔想喺度攻擊鄒家成
但客觀分析話我知邊個贏面大，兩個只能活一個，sorry

肥莉大勝上年啦

我聽完你講真係恍然大悟，更加堅定我知道要投邊個一票
始終我住係果區，就算幾廢都好，都唔會係只為錢而選一個人出黎

Repost：成場運動入面泛民幾撚廢大家心知肚明啦，如果真係選到個白鴿咪又係尸位素餐。反而鄒家成代表既係年輕一代，抗爭者一派，邊個而家多民意支持呀？就算係黃絲中年人，你問下佢會撐出黎抗爭既後生定完全潛水既賣港白鴿？
要挾民意贏肥莉，最大勝算係推個真抗爭者，而唔係長期潛水既白鴿大媽

樓主坐左幾多年？泛民尸位素餐廿幾年冇眼見？

如果佢係梁天琦我就唔撚駛諗都投

唔係帶個豬咀影張POSTER就話自己係出黎抗爭既後生呀?

你地真係唔知保民聯咩料？

又 正因為巴打你呢個觀點
所以顯嘉嗰個泛民抵俾人屌
５大訴求 缺一不可 支持陳運通

即係你寧願投一個廢人，都唔係投一個會明確地同你講點用資源支援抗爭者既人？再者，冇人話過佢唔會做地區工作喎

有腦就唔會支持白鴿啦

泛民仲有33個區撞 可否統一今晩投票

爭取共識: 1124 8:30am排隊投票

真 敵人黎

我咪問左好耐到底鄒做過D咩令我地相信佢會明確支持抗爭者囉...講個信字? 就算同樣地吳乜柒都無做過，起碼佢都係民主派唔係保皇黨先，但鄒連證明都證明唔到，空降落黎大圍叫個住左係度廿幾年既人一個字信

推

佢係保民聯wor
你分唔分得清啲人啊

民建聯B隊！

路過聽到
鄒家成助選團講
街市啲餸之所以越黎越貴
原因係因為民主黨支持領滙上市
另外吳定霖兩年前已經落咗區
一路有做啲地區工作
鄒家成就最近兩個月先見佢出黎拉票
同保民聯差唔多時間

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

咁算唔算係上面有人講既抹黑，不分化不割席?
即係你割人就得，人割你就唔得
政績只係攻擊同一光譜入面其他候選人，而唔係去吸納光譜以外既選民...

認真想知吳小姐有咩工作
同埋今次香城Online佢又有咩角色

唔係鬼

佢講左係本土

今次鄒太急，要挾民意贏肥莉，我覺得好難。
區議會關乎行政長官選舉，我想乏民贏埋區議會嘅票

入得白鴿又點會係本土

隔離區選民表示有見過吳小姐落區
旗都插左兩年有多
鄒生就真係未見過
唔割但係同路人可唔可以唔好撞區...

agree

轉自前cu學生會長周豎峰 fb：
【區議員助理的自白：唔好迷信區議會選舉救港】

大學線剛剛出了篇文章，稱「區議員有其全港性政治角色，足以左右立法會和特首這兩場重要選舉，影響全港的政治生態」，區議會選舉因而「好重要」。

本人為沙田區議會議員助理，本人可以直接告訴你政治現實：

1）區議員完全沒有「全港性政治角色」。區議員是完全沒有任何實質行政、立法或司法權力去參與任何全港性政治。文中所述「政府要為一些全港性政策做大型諮詢到各區區議會聽取意見」，就僅僅是諮詢而已，政府沒有任何義務聽從區議會意見，區議員也沒有任何權力去逼使政府聽從其意見。

2）區議員的確對立法會選舉有影響，但立法會選舉也是廢的，立法會議員是可以隨意DQ的，再加上分組點票和功能組別，民主派是根本不可能掌握立法權的。

3）區議員不可能左右特首選舉，因為民主派根本就不可能左右特首選舉。2017年，民主派全力參選選委會，出選名單結果亦大勝，正當大家自以為能成為關鍵少數左右選舉捧曾俊華當選時，中共一吹雞依然吹出777票（67％）歸邊予林鄭。中共於選委會箍票極緊，民主派即便乘雨革之勢亦只能贏得約325席，指望之後有機會贏多一倍或者有300名建制選委倒戈根本是天方夜談。

4）此文完全是脫離現實的垃圾。此文的一切立足，基本上與拿著中國憲法說中國是一個民主國家，看著監警會報告說香港警察沒有濫暴，指著基本法說香港擁有高度自治一國兩制獨立法治一樣。在2019年的時空依然不知道中共根本就不會信守任何承諾或文件，誠然非常可悲，不單昧於現實，更是自欺欺人。除非大學線主編2016之後一直訓左冇睇，要不然根本不可能得出政府會聽從區議員意見，民主派能掌握立法會，甚至能左右特首選舉的結論。

5）正於本人於9月27日帖文所言，區議員的用途惟拿取政府資源、支援抗爭義士、協助市民街坊、長期社區宣傳、以及監察地區問題而已（原文：

#再度利申沙田區議會議員助理
#全篇原文在留言欄

我都係隔離區 但係真係只見到旗 冇見到佢有咩實際工作 人都冇見過

上次投本土天奇
今次投吳定霖

我算係咩派

吳定霖直接表示同勇武割蓆喎

邊度見到佢同勇武割
佢啊頭係林卓庭
林卓庭721比人打到仆晒街

你會投天琦就唔會投吳定霖啦，投楊7就楊7啦，扮乜野

大圍撚表示未聽過佢個名，真係唔知投邊個，雖然話唔投肥閪，但係都唔想票數分散
有冇手足講下你哋投吳定霖定鄒家成？

721比人打到仆街同割唔割勇武有咩邏輯關係？

梗係3號啦，係時候時代革命，革走埋白鴿喱班腐敗政客

吳定霖呢兩年有搞中秋晚會同幫廢老量吓血壓呀咁
係呀係好廢冇乜見樹架
不過作為討厭政治但係又睇肥閪唔順眼既港豬
相對於無啦啦標出黎既鄒家成
吳定霖係唯一揀得落手既

又食人血饅頭

又同勇武割

你睇下個大媽係咩人先諗投唔投佢好過啦

討厭政治既話你應該連投都唔投喎，同埋你討厭你就唔會話佢「揀得落手」，而係唔知投邊個好啦。
白鴿打手

捉鬼天師

吳定霖啦緊係
睇個stat都知要點選

成班泛民打手係到帶風向就知咩事

吳永遠唔係同人講佢做左咩事點解要投佢

而係叫你地唔好投其他人

廢到仆街

鄒家成上星期突然受傷坐輪椅

上星期發生咩事 受傷原因就自己諗啦

睇唔到有割

又自己諗，段祟智都入左院，佢係咪守過理大前線?

講贏面呢, 就唔係剩睇連登既
建議參考翻大圍人口結構
全部老野多
新少少d 樓同私樓都劃走晒去第個選區

樓主咩撚野居心 你到底明唔明咩叫民主 唔明就唔好係到獻世啦 無競爭成世叫人含淚投比泛民 泛民自己都要爭下氣 唔好一日諗住做民主派老屎忽先得架

利申：附近區 只可以揀泛民

吳定霖都唔肯接見鄒家成，點Deal

我中文差，睇唔明佢邊個字眼表示想割
淨係見到唔完全認同
個人覺得似係終極和理非嗰類言論多啲

可唔可以詳細解釋下唔該你

鄒家成報完名都無知會過民主黨
人地成個 office 係道開左兩年

不嬲講緊佢可能因為中大中tg導致入院

保民聯嘅政綱唔夠本土

大圍手足集中投一號

樓豬根本就係想誣衊人

人哋做咗成兩年地區工作，你空降落嚟仲想人哋點同你deal

選民自己唔識諗？定係地想話點就點

天gor出咗post 後我已經即刻道歉
澄清鄒家成不是鬼

憑咩咁講

佢係中大前線留過喎

真 贏面一定係一號
本身都想投護士仔
但分析完 睇埋果晚既表現 冇乜勝算
起碼老一輩投開民主唔會投佢
倒不如allin一號

屌，又捉鬼
同民主黨有衝突既就一定係鬼

佢11.2 有份係維園
投前線拎資源好過俾民主黨拎去奶共唔做野啦

人地以前有玩過drama ga

我大圍區 唔覺得咁叫𠝹票 點解次次都要唯泛民不可 本土派係應該要有立足地
兩位我都會支持 但唔覺得吳定霖啲支持者可以用呢啲label去屈手足/同路人 令人覺得好卑鄙 當然都未必關候選人事

你同要求fg要有兩年工作經驗有咩分別..

嗰日係商場出面見到佢哋得三個人
好想同佢哋講聲加油，不過我太細膽了

得撚謝喎
自己都未搞清楚就出post
標題連 “疑似” 既字眼都唔加

出嚟插完人兩刀再道歉

下次fc左先啦大佬 唔係盞分化同路人

回應未呀樓主，笠水？

現實係咁....FG梗係輸蝕過有經驗，同一份糧比你揀個做開既，定連佢識唔識做都唔知既?? 而且依份工唔係無機會比佢係社區做住事黎推廣自己先，人地都做左幾年社區主任，有冇實事做過都好，起碼唔係空降FG...

佢係真手足，拉

[大圍選戰] 踢走建制肥莉嘢

咪就係 根本個區主要係美林邨
肥莉就係贏美林 美林人口結構點 住嗰頭既都一定明
個選區唯一新樓 / 比較會偏黃得珀玥 / 美城苑

如果吳定霖真係想踢走肥莉
唔該做多四年落力啲做
唔係搞下中秋晚會量過血壓就叫有地區工作

大圍TG放題 美林成堆狗車 嗰啲時候
吳定霖喺度嗎?
(都同樣 其他候選人喺度嗎?)

佢11月2有聯同其他支援抗爭者既候選人出維園搞集會，真正落手落腳支持，而唔係好似大媽咁口講支持，實則冇影

鞍泰都係初選deal走左個社區主任喎 點睇

保民聯出賣香港！
一票不投建制B隊

你都算係民主呢邊嘅人 但唔該用下腦唔好再亂屈人

唔去參加選舉論壇既候選人可以唔洗投

咁即係有共識泛民本土攬炒，比肥莉玩多4年啦?

冇錯呀就係要睇吓有咩地區工作經驗呀
冇做地區工作冇積累人氣
只憑一句口號一個願景
咁樣唔係叫道德勒索咩

美林撚 ，肥荊就9成贏 講緊係另外3個加埋都未必夠佢多

吳定霖6月反送中到10月都唔見人，係就選先再出黎見人

勇武果個 投佢真係純政治表態

利伸仲諗緊投邊個

誠哥wo

仲信泛民啲人真係智障，我all in鄒家成！！！

成個美林藍既比例遠超過黃 一堆廢老

【區選】我敢保證 鄒家成 吳可淇 係百份百手足！

有之鋒支持既候選人何梓聰都支持鄒家成，話佢係真手足，白鴿仲有咩想講？

上屆就係因為素人投機，冇社區工作

我係當區選民
我都會投鄒家成

樓豬同16年叫人投over my dead body 有咩分別

就算肥莉票后又贏，但當3號多票過1號，狠狠咁打白鴿面，你諗下都知有幾爽

以為你講大媽

都係投民主黨最保險
個pk肥婆用陰招
係美林起精神病康復中心
好鬼憎佢

3號+埋1號，唔係無機會嬴囉

咁同政府有咩分別 唔肯deal仲要屌鳩人係𠝹票 你民主黨咩咁大支野要人去求你出黎deal 睇完原來係吳定霖唔肯deal我會叫我住美林啲朋友投鄒
呢啲形勢自己係到意氣用事仲要屈鳩人

鬼黎架 海報姿勢學天琦 又扮傷但冇公開過程
上台著天琦款式parka 仲加Pepe 最重要係𠝹票

咁咪投3號，踢走腐敗白鴿政客，做到真正既時代革命

終於有選民出黎講下真實見聞

公開過程搏俾人拉?

弱智派

快啲死撚咗佢算啦

投誠哥 本土派

唔團結就輸 你空降落嚟打晒飛機咁
係呀好撚型呀 理念又好撚好啊
咁又點樣啊 結果係輸㗎 係送票比建制

屌你 收皮啦 天奇plan b又要同你講呀

咁你開post唔識fc左先？
無人想建制嬴 但唔該唔好用呢啲手法去迫走有心人

有險可守

你係咪要民主黨全部人出嚟你先肯信
明明鄺俊宇 區諾軒都有出嚟

成班友根本為左政治表態想攬炒泛民，完全唔係為打擊保皇出黎
又衰多4年囉 反正佢地自己都深知嬴唔到

影下傷勢？有救護朋友見過 話未見過牙膏打到離腳幾cm

6月有見過佢 616之前火車站派傳單叫人去和理非遊行， book旅遊巴叫人去

𠝹𠝹𠝹，d票一定係你既？邊個岩選民心水咪投邊個囉，人地好撚憎白鴿都唔會投大媽架啦

投晒泛民好唔好？
唔諗下自己幾撚柒，上幾年輸到仆街，而家走出嚟叫人唔好𠝹

啲票原本都唔係你嘅何來𠝹？

大圍我住新翠好怕李世鴻輸
世鴻完全冇資源 得佢同佢老婆
反而隻仆街星日撚日十幾條友洗樓

分化撚 剩係識係度鳩叫 證據呢？你老母臭閪係真嘅話 怕咩呀 怕乜撚野呀 身有屎仆街

岩 有勇冇謀 𠝹票發夢 我唔信係自己人 一定係鬼

雖然3號黃到坐輪椅
但係以大圍美林選區咁多老人家
就算老人家轉黃都係會投民主派
齊投1號保險啲

我都有咁諗
就好似 天琦果時點解輸都輸得咁high,因為好多人都係支持本土/勇武依樣野

但要贏最大機會真係吳定霖

好難決釋

咁認真講策略
對住班老人家就係中秋晩會太極跳舞班
後生仔冇咩優勢

如果只用送中運動既參與程度去諗邊個先合適選既
似乎離地左少少
對班中間人老人家根本wfc
近幾個月先現身連認都認唔到你啦

利申覺得鄒生個image係吸引啲

𠝹票？家成搵民主派協調初選 覆都唔撚覆佢

我就好撚好奇，如果個區本身都輸開嘅，點解唔係泛民支持者投返手足 connect返本土？

松田區都好危

大家點睇

上屆就係素人空降，你又唔睇大圍人囗結構幾藍，根本勇武/空降極難贏

明白啲咩

我知會蝕呀 但係我嘅選擇中 經驗唔係決定一齊 希望大家唔好用呢樣野去誤導人一定要有先前嘅工作/經驗先可以開始宜家嘅工作 未有民主前帝制夠管理左個地球幾千年啦 唔通又用未行過民主制唔知行唔行得通呢個理由去ban民主制 最緊要係個信念係你想要
民主貴在其制衡力量 泛民唔好覺得黃就一定要投晒你 你做到野唔會有咁多人開始轉投本土同勇武

大原則係要贏呀 你輸左係送票比建制
淨係講連登民意 你都輸

當我話你𠝹票 你話投票係個人自由
吹脹 你收左幾錢丫

咁吳定霖有冇呀？

本身何厚祥雲城個倉劃左比世鴻
不過世鴻街坊口啤好我諗都無問題

咁你泛民咪投返本土手足囉
照你咁講，以後區區都投泛民啦，因為唔會有邊個素人資源會比得上泛民

要沖果陣就手足，要選果陣就大局，乜concept

鄒生好似成10月頭話積極考慮參選，但之後都冇乜落區。同埋印象中鄒生話會同白鴿deal，睇吓點協調。但果陣已經係報名期最尾果幾日，之後直情冇咗件事，鄒生係最尾果日交表參選
利申: 覺得有個後生仔出嚟選的確幾吸睛，但稍為太草率。佢早小小表態同落吓區宣傳或者會好啲。

制度內 只有贏或輸
你老母𠝹就認 鄒你老母個家成 有咩證據證明係自己人

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

鬼你老母呀捉鬼天師，到今日仲未肯放棄捉鬼？

我聽到吳小姐一句好撚嬲
民主派受到左右夾擊
姐係你話勇武前線夾擊緊你？
當初鄒家成搵你初選又唔理人
講地區政績 冇錯 你係兩年前開始插落黎
但兩年都唔知有冇見過你超過3次
本身諗住投你 但聽到話後生仔夾擊你 我會投比三號

佢係唔係自己人係一回事，我係睇唔過眼你班人一日到黑大局大局，上幾屆邊個贏呀？大局崩壞未？泛民贏果幾區又咩政治環境呀？

我阿婆住大圍將會第一次投票
佢會投俾吳
始終佢有落過區幾年都認到下（對老人家黎緊好重要）
同吳阿頭林卓廷係個區幾受歡迎

係 民個真係事實

說服老人家投3號會支持到抗爭者就係我地要做既事

佢好鬼 有勇冇謀
大佬肥莉係票后 你過黎亂搞

首先 佢個從政起步點可能係呢幾個月 比場運動激發 所以無之前嘅profile可以參考 我明係缺點黎 但唔需要講到係定勝負因素咁
其次 無叫你一定要投比佢 唔構成道德勒索

只係想你地唔好為左議席用拿渣招去屈人踩人

當初投天埼都唔會贏架啦

你又知係吳定霖？而家個風向係支持抗爭者，相反泛民班垃圾有冇做過任何野？抗爭者（3號）先係民意所在，泛民（1號）不死，香港不生

唔難解釋
因為大家都係自己同溫層
無了解過唔上網既人諗法
所以以家先要整連儂牆之麻

鄒試過搵白鴿
但白鴿拒絕

所以要靠大圍區拉住肥莉 等民建聯唔夠資源強攻松田

我並非特指大圍呢區，而係所有區，如果泛民贏開嘅咁大家投返泛民好合理，佢哋係有付出過

如果唔係泛民贏開嘅，點解唔畀fc咗嘅手足試？
泛民贏開投泛民，55波又投泛民，咁樣永遠唔會出到啲本土政黨

你邏輯係邊？唔係支持民主嘅自己人仲投佢做乜？
你要數據我大把 肥莉係票后 沙田大圍數一數二
你帶左乜野過黎應戰？你帶班兄弟送頭咋

講好制度內 外都要抗爭 你唔團結 仲想攬炒

泛民眼中得既得利益，點會在乎社會前景喱d野

松田咪又肥婆隻馬仔
傻人黎

學禮雖然黃到仆街，但 上年民建聯擁區先選贏

翠田許銳宇唔知贏唔贏到，個林玉華勁多資源，日日都成班阿嬸出黎拉票
隆亨個邊就似潘國山又贏

我都覺得鄒生太急，上次天奇都有宣傳有準備
鄒生唔落區都上連燈開下post宣傳比多啲，我要開post問先知佢唔係鬼，和勇不割

但我今次投吳定霖

原本你都無贏開又叫攬炒，我意見上面而經講撚晒
你鐘意有理無理投泛民係你嘅事

都幾肯定吳加鄒會少過肥婆
無計 美林真係藍到癲
上次1on1 高投票率 肥婆依然炒對家千嘅票

去搵下睇下D人講咩

開口埋口不分化不割𥱊

區選 制度內嘅抗爭 最後關頭你割 仲要唔理輸贏叫人投個鄒家成 條友疑點多多 功課又冇做

點樣睇到五五波

如果佢係新同盟牌頭可能會好啲，可以吸返梁永雄基本盤

保民聯好似係新一代建制⋯⋯問佢哋係咪遣責警暴，支唔支持五大訴求⋯⋯

一講到投票唔投佢啫即刻話人攬炒，唔投你就攬炒

又係呢啲團結論 你地係團結 會唔同人deal? 會出黎屈鳩人？
唔好一日用團結呢啲野黎拎票然後不作為啦泛民 我住附近區只得泛民會投泛民 但唔會認同你地用呢啲咩野票嘅label去屈同路人 係咁

上屆松田建制派鬼打鬼互相界票先俾學禮有機可剩.
希望佢呢 4 年工作馬得實 d 選票
今次 1 on 1 無得好似上屆咁食漁人之利

老人多唔代表藍

唔贏開 都唔應該將票射落海 明明民主黨係第二多票
鄒家成有咩政治聯系？佢係獨立派咋

我係真心唔明
我立場 #225 講得好清楚

當然要fc咗係手足先投啦，區區都係

肯定係敵人啦，今年突然標出來，肯撚定係來界泛民票啦，醒少少唔好再問好冇。

扯得落收錢就知道你咩底細，夜啦，收皮啦

既然吳定霖係呢區做咗兩年幾嘢
點解鄒家成會落黎呢區參選
呢區唔係白區
咁樣落黎客觀事實就係分薄票源
票當然唔係吳定霖架啦
不過咁樣畀隻肥閪漁人得利
到時見到1+3>4既話
真係春袋都揼撚爛

係白鴿唔肯同佢deal，覆都唔覆

保民聯介票
返送中影響多左人投票
後生仔新力軍加入

哩三樣嘢

你睇下往上屆肥婆幾多票先講
民主 vs 建制 1 on 1 都炒成千票
講真傘兵 d 票唔係少架
係肥婆太多

既然要打民主旗號
當然要對個社會運動有少少參與

班組 節日活動 可以係其中一種地區工作
但區議員係要見到人
吳小姐喺選之前都極少出現
大圍有事都唔見佢有咩參與

我喺大圍站連吳錦雄(徑口)都見過
但真係一次都冇見過吳定霖

利申 我都同意鄒生係唔熟區務

叫老人家投後生
美林區叫佢唔投可能重易過投後生

同路人定鬼？ 心照啦
最後關頭你出嚟割 講好制度內外都要抗爭
你就唔理智

咁你又有咩證據證明乜撚都做唔到，冇成果既白鴿係同路人？如果要同尸位素餐既泛民做「自己人」，sorry，不了

你咁搞笑 唔識人就話人係鬼 diu人之前做下功課啦

唔明白鴿黨啲人咩心態
利申先：我想踢走建制亦會投比泛民因爲我樓下班候選人得泛民同建制揀

但你地句句都話人𠝹票啫係點 係咪眾人皆醉你獨醒？ 點解你地覺得選民自己會唔識揀 咁同支共揀完先再比你揀嘅假普選有咩分別

你除咗識鬧人 可唔可以講啲有建設性嘅嘢
我依家好理性咁問你叫你攞證據呀 證據又冇 邏輯又冇
你去返你老母個閪到啦

白鴿個吳割撚左勇武 原來
屌 依家先知
依家又1516了

咁點解一定係民主黨五五波
而唔係本土派五五波

做乜鳩由頭到尾只係話佢黃到發黑 邊撚到割 上面大撚把人擺明割你唔屌佢地
邊一句見到我叫人一定要投佢
睇返#36啦絲打

佢太少宣傳

你有意見無問題，勸人投泛民都無問題
但我唔撚該你，唔好講到唔投泛民就係不顧大局，攬炒

我真心聽到好撚反感，完

我會認同你呢種諗法多過上面果班屈人係鬼屈人𠝹票嘅人

拒咩絕呀，係唔撚覆呀

你都識講後生仔 吳定霖點後生

兩年地區工作

我全家都投建制派，保皇黨一定贏梗

講到好似你贏撚開人哋搞走你個位咁，開口埋口就攬炒/鬼，我係後生仔都反感啦

點搞呀你

又割 明明你自己有疑點 你拉埋成個泛民黎講
係鬼就認啦 地獄係留返比你呢啲鬼 仲衰過建制

泛民做左咁耐多年有咩成果？乜撚都冇呀，所以咪新人試下囉，明知一班人垃圾都要投叫萌塞

你開post先知係咪鬼係你問題喎好明顯

係撚咁捉鬼
我講咗句鄒家成黃到發黑就俾人當鬼
真係捉鬼捉上腦

的確，同埋佢個辦事處喺邨口位置靚

我支持你呢個講法 但我唔知似你𠝹票嘅做法
你明唔明 肥莉係票后 打mvp你叫個嘍羅去打 唔係應該重兵打咩

開始分唔到佢拉緊票定趕緊客

屌你老母 認名啦
隔住個moon都覺得柒

佢都有人抺黑
慳D啦

選民唔清楚佢背景，你覺得係選民嘅問題定係參選人嘅問題

吳定霖論壇都淆底唔敢上去應戰叫咩？

你地亂屈人然後比人話兩句就話割 你呢啲垃圾嘅存在作用就係分化自己人 我認同啲人覺得吳定霖大啲機會所以投比佢去踢走建制 但唔代表你泛民係可以為左議席走屈人

其實你知唔知點解泛民區議會做唔到嘢嫁
政府專登唔同你合作嫁
你只要係非保皇 佢就唔同你合作

點解來來去去都係得幾個人同我討論
但呢個post dislike多過like
鄒家成嘅人 你唔係鬼嘅話 請你睇清楚連登都唔撐你 係自己人嘅唔該係呢個時候返轉頭啦

呢樣係抵鬧 證明佢唔熟區務

照你咁講仲衰，咁我做乜要投泛民而唔係千金買馬骨投真獨立

你呢啲屈鳩人嘅口吻真係好撚on9 唔係靠屈人係鬼就有用

唔夠講淨係識鬧人 俾啲證據啦 低質打手

年輕同有理念係好事
民主黨固然做得唔算好
但要理解好一整個區唔係一朝一夕既事
如果你真係有心服務大圍市中心既
即使輸左都希望你可以係度做多四年再黎過

Ray 媽媽，民族黨陳浩天已經認證左鄒家成唔係鬼了

80k, 82k 咪得囉
80k 都唔算太疏者

熱狗上身

真心勸一句，票唔係屌返嚟
平心靜氣分析啲人先會受落

捉撚完鬼未呀傻9你係真係同路人既，就一早知大風向係叫人唔好捉鬼，但我諗泛民支持者唔明都唔出奇，因為根本大家唔係同路人

大把素人6月反送中運動開始就已經落區

問題係鄒家成10月左右先出黎話要選
仲要報名後先開始出現
就算有人話佢黃到發黑（我追完post，佢俾人話黃嘅原因係佢2/11出過黎，即係報名之後？）
我會覺得佢好投機

有人話鄒家成試過搵白鴿deal，但好似已經係接近報名時
如果佢真係6月落區而白鴿唔睬佢
我會選擇鄒家成
但呢家好明顯唔係

收皮啦 出黎選又界票？
比你贏撚哂 得你一個派別同民賤聯選就岩咁啊？
唔用下個豬腦諗下自己會輸 就諗人地界9你票
選舉制度就係比你ed心態既人玩撚臭哂
冇進步

我冇話撐佢喎 我冇話代表民主黨喎
只係睇唔過眼你𠝹票 唔集中票源

你答我 如果比肥莉贏 係因為你𠝹票 你會點做
肥莉上次差少少就輸 呢個關頭 你出嚟𠝹？

因為你識分民主本土
老人家唔Q識囉咁簡單
1號最少唔係空降
老人家係跟唔撚到空降嘅人
可以點幫到自己嫁

戇鳩鳩 自己懵撚盛盛咁 係咪割都唔撚識分
叫你睇#36 之後又認撚錯人捉住嚟屌
屌柒你又話人打手

上面啲人開口埋口咩白鴿 你有冇見過鄺俊宇
有冇見過區諾軒 有冇見過譚文豪？

當我質疑鄒家成
佢拉晒全個泛民黎講 我冇偏幫邊一面 我都只係投最多人支持嘅非建制

Ray媽媽 真係唔知你想點

所以我就想問，本土政治素人生存空間係邊

你話配票/工作做唔夠我會認同你

但個乜鳩媽媽郁啲就鬼 分化 攬炒，唔通我又一言不合就叫人賤種狗建制B隊打撐咩

全世界後生唔撚使選啦真係
郁啲就話人𠝹票同捉鬼
同路人真係俾佢屌走哂

鄒家成，真手足

又唔見其他人唔知？

點屈？
我理性問佢地證據 講疑點 比打手鬧到我仆街
邊個屈緊人

本來十五十六頭都痕埋
好彩有呢個po
同出盡奶力屌人嗰幾位
我知星期日點投喇

Source?

利申返 我果區都係泛民建制，咁我就投硬泛民嘅
反正投建制成家仆街死

劉明

下 吳定霖條八婆小家到仆街喎 點投得落
況且我唔明點解到2019年都仲會有人覺得本土會泛民票根本票源都唔撚同 講到本身啲票就屬於民主黨咁 好撚噁心

支持吳定霖

真手足黎架鄒家成
【區選】我敢保證 鄒家成 吳可淇 係百份百手足！

兩年先開始出現同兩年間都有做野係兩個概念黎，大媽明顯只係前者

問題係你要睇個區本身人口分布
如果同樣4個人
但係係沙田個邊嘅
我一定支持3號
但大圍美林咁Q多老人家
用我家人做例
佢只係分到建制同民主派
投本土同投獨立射落海冇分別

又割 明明抗爭分制度內外 兩種
你本身冇票源 你過黎想打票后 點解仲要人支持你

#305

同民族黨有連結都唔講得你知啦下嘛
如果有課金俾myradio既人會明

下，明顯大媽先係嘍囉喎

做4年社區主任，深耕細作啦，後生唔係投機藉口

真

我一直唔係講緊呢個配票行為有問題，而係有人係度屌票敗壞名聲，呢啲行為先係𠝹緊票，𠝹緊啲泛民票去第二度

我一句粗口都冇講先 恭恭敬敬咁問你
你避而不談 成班發夢想卒仔打票后

上屆差少少就贏 你呢個時候出黎咁居心
放心 區選後我一定逐個摷你哋出嚟屌

兩年嚟我自己好似見過佢一定兩次
不過我係美林友唔係太清楚
at least banner 上都見叫有做下野

而家兩邊係到互鬧都唔知做嘜春
開心死肥莉

佢想踢走建制心切我明 但咁去屈同路人好咩
冷靜啲啦 件事已經發生左 聽日已經要選 民主黨確實無嘗試同人deal
泛民如果有氣量去兼容本土勇武呢股新勢力原本係好事 但又一日care人地咩空降咩𠝹你票 事實係你地果套新一輩未必buy 唔好再因循守舊喇 比人笑左含淚投票咁多年都唔醒

Btw你地估黃絲選民繼續睇互屌定合力？ 好心學下人地蔡英文啦

真手足黎架鄒家成
你不如吹雞全投3號好過啦

—————

【區選】我敢保證 鄒家成 吳可淇 係百份百手足！

熱狗已經衰過一次，我真係麻煩大家手足咪再屌票，如果challenge 你果個係對家打手，你屌票只會正中對方下懷

你班後生仔 把口贏我冇用㗎 講晒粗口都冇用㗎 因為你講嘢冇邏輯冇內容 冇人會信你地

屈人收錢

救命

啲大黨肯同人協調先得架
依家命成日係街站大大聲遮人把聲

咁係咪代表你認同議會失效？咁如果失效，咁議席既價值就只剩下資源，咁點解唔投比一個肯拎資源去支援抗爭者既候選人（3號）？

Dislike係dislike 捉鬼割席呀傻閪訓撚醒未

冇野冇可能
1圖 2007 2圖 2011 3圖2015
今年咁多人關心左政治 有機會兩個加咪多個肥莉

我都幾肯定鄒家成大部份支持者都係熱狗

不如下屆先出黎講啦 未見過咁遲先出黎

我信佢係大圍/美林人

比佢冷靜下 唔想再覆佢

全家決定投吳定霖，贏既機會大d，今次志在踢走肥董為主要目的。投3號同射票落海冇分別

我鄧呀ray慘

贏1600票=差少少就輸
Ching你其實係咪假膠黎，係既出聲我唔狙擊你

踢走個肥莉佢 好撚樣衰 雖然我唔係住大圍

似係真師奶好肉緊，我都唔想講佢了

我同你講一定會
仲話要挑董肥閪機
肥閪坐響度就贏，連banner都係求其掛幾塊，你地班人繼續互𠝹啦

你要明白大圍選區就算係黃
好多都係會令你叫救命嘅人

或者咁講啦
就算鄒係真手足都好
但佢臨選前先出現，仲要搵白鴿deal，其實可以 deal 到咩，所以真係好難關氣量容納事

正如我上面有講
如果鄒六月積極落區，又持續參加運動
然後選前搵白鴿 deal
白鴿唔睬佢
比著我都一定投鄒家成
（因為我住附近都覺得吳定霖存在感好低，可能佢目標係老人家掛，見過佢搞d老人家歌唱會）

理性咁問證據（直接話人係鬼）

皺生話吳小姐唔睬佢，所以協調唔到

原來係咁嘅原因 唔怪得我路過果陣覺得怪怪地

如果連有82K都唔知
然後走去話人地冇做野係空白區要落去選我會黑人問號囉

泛民成日要大台係抵鬧
不過本土後生都要be humble

又話要踢走建制
而家就兩個一齊咁踢條毛咩
支共就開開心心攞多一席
如果4年後覺得吳小姐做得唔好既
出嚟選我絕對支持(雖則唔同選區)

我唔知佢係咪真係本土派
但係至少到呢一刻大家都未搵到佢係建制派B隊嘅證據
但其實講到尾最後大家咪仲係相信泛民主派
所謂要改變結果都係二元對立唔係建制派就係泛民主派
本土派全部都係鬼

講到自己冇講粗口咁都幾好笑

鞍泰都deal到
沙田以外 有啲區入晒閘先初選都deal到
事在人為

完全領教到

真手足黎架鄒家成
其實真手足又點可能擺上檯佢既政績呢

—————

【區選】我敢保證 鄒家成 吳可淇 係百份百手足！

1124全民都投建制派

真手足其實幾時得閒出黎拉票丫
打緊仗呀大佬

你唔好咁痴線啦大佬

選前民主黨唔肯同人協調先攪到咁

係囉
隔離區松田阿禮當年都係傘兵 而家咪做到成區松田都好滿意佢

本身冇需要，見咁多你喱d捉鬼撚先要出po講架咋

真手足黎架鄒家成
吹雞全投3號

—————

【區選】我敢保證 鄒家成 吳可淇 係百份百手足！

當年咪個個人都話要贏投晒俾AY咪天琦唔夠票囉

星期日投票

無思考能力嘅人真係好危險 靠標籤人係鬼/𠝹票/熱狗屌走啲票同有心人 明明三樣都唔係

鞍泰唔太熟
兩個係差唔多時間因為反送中先落區
定一個落左好耐然後另一個反送中先落？

咁果陣黃學禮都唔係咁突然早一兩個月就話參選，都落左區好耐

當年就係建制派鬼打鬼

fb大圍聯盟好多街坊都話大局為重會投1號，我信3號真係手足，但呢區咁難打投3號真係同射票落海冇分別

選區得贏同輸 要團結投最多人支持嘅非建制
你就話白鴿不了

唔係割係咩 你夠膽黎大圍睇下 鄒民意低到喊
Deadline fighter最後一日先交表
有勇冇謀 宣傳單張入面內容最離地 唔講以為小學常識堂功課

計成個新東就係 大圍

因為成個美林村啲智力都係差唔多
想贏就只可以忍吓
行街着黑衫街坊開口第一句係問你收幾錢

唔好啦
既然你都覺得一號贏面大
點解唔投三號做個表態都好
當年天琦選立會我都係咁諗
高票落選其實係好振奮人心

點解冇需要？一個人本土派嘅人都冇企出黎撐佢
仲想代素本土派

非建制贏未得囉 天琦坐監 就算選中左都要重選 結果一樣

有咩資格叫人協調 你冇付出過 點解要人地信你係自己人

1號有美城法團支持
想踢走肥莉一定係全投一號
對唔住手足都係咁話

自己做咁耐冇野值得比人記得
霸撚住個位
有新既後生仔出黎做又屌人界票
咁又民主？

究竟仲要割幾多刀？
落區聽民意啦 鄒輸緊九條街 係真心幫佢就證明比我睇 做實事唔係靠把口

天琦知名度高+新東票倉
喺大圍copy唔到 ，加上大圍一個小區，第三勢力最多幾百，點似天琦66000票振奮人心新東就話

政治表態好重要
高票落選好振奮 你睇當年天琦立會就明

現形了
原來想高票落選

選前幾時同人協調先？
如果9月先出嚟既咁話要有啲難搞

再者一邊話有聯絡過
一邊就話冇收到request

有本土一定係投本土優先，泛民唔洗旨意老奉要人含呀

屌 你睇下佢份宣傳
係咁狂貶低其他後選人就知係人品差

冷靜啲先啦 我支持一號嫁

Me2 總之非建制當中最高票就投

痴線隻腳傷左 點公開同你講呀

支持

岩！依個先係重點

泛民就係咁撚嘔心, 人地獨立出黎選就話人𠝹票

你吳定霖做過d乜撚野姐, 一味播聲帶叫人集中票源

最後選舉先黎蒲頭, 有用咩

有睇佢個個辯論， 雖然佢口材表演唔太好， 但睇佢內容， 所講嘅野都有小小梁天琦嘅影子。 同埋睇佢論壇個陣，佢講到點都唔同勇武割蓆，支持依家所有示威者做嘅野。 仲唔夠黃？ 有幾多個會咁講？

制度內呀
有心嘅唔該下次早啲出嚟 人哋白鴿早你兩年出左黎
唔好做deadline Fighter啦

董健莉唔會輸啦, 成個美林鐵票

影傷勢咪一樣博拉？
你好明顯未食過彈

個時個個都話投天琦係射落海，結果？出左66000票出黎

有人俾人影到 先貼建制派海報 再鎅民主派海報

證據黎講
建議你課金睇Myradio

你講下傷勢 唔講案情都得掛
岑子傑 鄺俊宇都有出嚟講傷勢

陣間分票分到肥莉最後最撚多票真係痴撚線

唔係話本土後生就唔選得區會
事實上今年都多左唔少素人出到選
但係既然人地都係到耕左幾年田
就唔好衝落去送個議席畀對家啦...

肥莉上屆贏1600票你話差少少輸，其實你係咪連數字都唔識睇？

其實肥莉好大機贏
不如投3號博一博啦大家
高票落選都好振奮人心架

唔好爭，折中啲投保民聯喇

搏拉？

問題係大圍選區主要係 老藍 老黃 後生仔少到飛起
係美城法團拉大隊支持一號依個前提下
投一號係最大贏面 我哋冇本錢分票

1號撚有耕田咩，潛左幾年水咋

好想講 今次本土派真係要抬頭啦 唔好每次選舉都含淚咁投俾白鴿 由天埼嗰時就已經係咁

係手足對唔住，
區選講地區工作，佢咁遲出黎，想點？

拎錢有咩問題？個制度係可以阻到惡法，洗乜咁多人出嚟勇武抗爭反送中呀？
個制度依家既用途就係得資源同身份，要睇地區工作既話，投共狗都得啦，佢哋地區工作有啲做得幾好，又有無限蛇齋餅儍
區議會同立法會係阻唔到政府做仆街架

為結果唔係為理念, 冇黨冇人識
為結果咪犧牲下囉

成日屌含淚, 問題係唔含淚結果真係益建制呀
今次大敵當前, 功利D, 諗下點先贏最多

都要睇對手架

岩 唔鍾意白鴿都好 要有道義 人哋有美城苑委員會支持 你只係失驚無神沖出嚟嘅人

三毛又出嚟搵食喇
Blocked

點解咁講？
有時冇留意既野唔等於唔存在

要申報㗎 俾政府知道你直接拎去用 議席都取消你呀

真手足黎架鄒家成
不如吹雞全投3號

—————

【區選】我敢保證 鄒家成 吳可淇 係百份百手足！

是但啦 到最後都係後生仔投3號 其他人想趕走肥莉就投1號 最後又係肥莉贏 拿拿臨歸票好過啦

白鴿咁撚鐘意講大局呀嘛，咪同你講大局囉。而家大局係打緊仗，喱場仗一輸乜都唔洗講，比你攬住100個議席都冇用。
為大局呀嘛，為大局就投3號，等佢比資源抗爭者去打贏場仗，唔係比腐敗無能尸位素餐既白鴿

1號有做嘢wor
做番梘呀 搞活動呀

3號幾時先出黎？
佢有幾多認知度俾間老人院同其他人老人家認識？
至少差唔多日日班老野起到屌後生攪事

講真話又叫三毛，泛民盲粉就係咁腦殘

作為一個公眾人物 唔係好應該出嚟解釋下咩
你唔直接解釋你都用啲隱晦方式啦
呢句好唔想講 但乜都唔出聲 咁做係咪想搏同情

人地1號神早落區做左幾年野，
3號手足要嬴點解唔一早做野？

你認為咋喎，有咩根據？大把現任區議員拎資源支援示威者，比人取消左未？

理論上冇錯, 但感覺有D攬住一個屋苑就綁死哂成區人咁

有參加過 真心覺得一號係受老人家歡迎

叫佢眾籌啦, 使L選, ON9

冇素人選又話含淚投泛民
而家有素人參選你就話𠝹票

你講撚晒啦
我就話樓主係鬼
想票源歸邊藉保泛民保皇

不服來辯

屌後生搞事既人你覺得會唔會投白鴿？

法團主席我諗拉到多啲人既

原本兩建制一泛民好地地，
係要加個人落黎

保皇完勝！
中共萬歲！

一個顯嘉又係麻撚煩
區政同民主黨互𠝹都算
仲有個獨立做到野既 選民都支持
點撚知其他所謂民主派連初選都唔選

論壇講左啦，自己冇睇話人冇講？

好撚慘
大黨有資源，幾大聲都得，旗又多過人

冇辦法 美林村得美城唔係公屋同多黃

因為今年6月先開始場運動囉，所以先有出黎選既原因咋嘛

區議員每月3萬，有政府資源點解唔拎，要依賴眾籌，用市民錢？

咁佢6月就出黎啦，我10月先見佢第一次企街站
同埋佢唔去青衣區，黎大圍做咩

使唔使俾埋個mic你呀 你地成班deadline Fighter 人哋1號早兩年已經不斷搞活動 好話唔好聽 你依家空降不突止 帶埋班細路去送頭 我唔覺得3號做咗區議員佢會識玩政治

痴線架咩你
我睇錯，以為佢講肥野贏面大
根據事實1+3都唔會多過肥野機率好撚高
如果大家咁睇點解唔作政治表態投3號

我要更正依家1號2號唔係五五波 係差好撚遠

唔會架，佢早早唔出黎做宣傳？

[black]你想我用幾年一屆嘅區選 咁辛苦先得來嘅一票 同你玩表態？[/black]

白鴿又幾撚識呀？泛民又幾識呀？你不如監察下你班泛民議員先啦：

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

2016年11月8日，姚松炎提出成立「跟進橫洲發展項目事宜委員會」以3票之差未獲通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2017年4月26日，財委會提出2017年撥款條例草案二讀，不公義預算案以壓倒性40票贊成9票反對通過，當中非建制派缺席投票議員包括涂謹申、梁耀忠、毛孟靜、胡志偉、莫乃光、梁繼昌、郭家麒、陳淑莊、譚文豪、羅冠聰及劉小麗，民主黨黃碧雲、尹兆堅、許智峰、鄺俊宇、李國麟、葉建源、陳沛然投贊成票。當中特別要留意林卓廷，響早前迪士尼撥款56億部份林卓廷仲有讚田北辰同佢一齊反對撥款，但跟住響正式撥款二讀果陣竟然可以轉投贊成票！

2017年4月28日，鄭松泰提出成立「專責委員會調查選舉事務處失載有全港登記個人資料的手提電腦事件」，但最後以25票贊成25票反對，遭到否決，當中有3名非建制派議員缺席投票。

2017年5月2日，政府就迪士尼樂園提出第一期用地推展擴建及發展計劃54.5億撥款，最後以30票贊成24票反對通過，當中有5名非建制議員缺席投票。假若李國麟梁繼昌葉建源楊岳橋陳沛然出席投票，議案距離遭到否決只差一票。

2017年5月12日，撥款60億認繳亞洲基礎設施投資銀行的股本，公民黨郭榮鏗譚文豪陳淑莊缺席投票、楊岳橋郭家麒投棄權票；民主黨涂謹申黃碧雲尹兆堅鄺俊宇缺席投票、林卓廷許智峰投贊成票；李國麟葉建源陳沛然梁耀忠缺席投票、梁繼昌莫乃光投贊成票。

2017年5月31日，啟德體育園319億元建造撥款，當中包括1.8億元津貼予落標者，政府最後以18票贊成17票反對通過，3名泛民議員缺席未有投票。

2017年11月10日，林鄭月娥致謝動謝案，5名泛民議員缺席，包括莫乃光、林卓廷、黃碧雲、譚文豪及邵家臻，四名議員投下贊成票，包括李國麟、陳沛然、梁繼昌及葉建源。

2018年2月5日，立法會人事編制小組委員會以1票之差通過將推展屯門至赤鱲角連接路、屯門西繞道和完成港珠澳大橋香港段餘下工程的職位安排建議，3泛民棄權，2人缺席。

2018年5月10日，2018年撥款條例草案，事前民主黨要求派錢六千而預算案未能回應下竟全投棄權票而非反對票。李國麟、莫乃光及梁繼昌投下贊成票，楊岳橋、張超雄、邵家臻及陳沛然缺席。

2018年6月8日，鄭松泰在內務委員會動議立法會授權成立委員會調查港鐵涉隱瞞沙中線紅磡站月台不合規格，動議以5票落敗，5名泛民議員包括涂謹申、尹兆堅、梁耀忠、李國麟及郭榮鏗缺席投票。

我勁想講，手足都要講，
個政綱都幾突顯佢唔認識大圍區

屌我見到有人話就係1號就係幫美城起闡

佢唔係必嬴, 講咩3萬呀

真心佩服你用咁多資料回覆我 但如果你用返同樣努力去反建制 挖建制嘅陰質野 我會更加佩服你 希望你唔好拉晒成個民主黨來講 鄺俊宇 區諾軒 譚文豪都係手足黎 佢地日日仲喺街上

都係熱狗多，
有吉士屌泛民無吉士屌建制

贏唔贏要開票先知，下下必贏先投你唔撚洗投啦，你有預知能力？

其實就算3號係自己友都係𠝹左票
而家咩時勢，對家個選舉機械已經full loading 咁運作緊
已經搵哂中資d 員工做統計估下每區既後候選人有幾多票，然後幫佢地配票
如果仲分幾條戰線，勝出機會真係渺茫

件肥野咁多資源實贏

企係街就叫手足，咁街邊阿婆都係啦，手唔手足係睇實際做左幾多野

好開心有人同我一樣 真心睇每一個候選人嘅傳單
如果佢係多民意 而且有做足功課 我實投三號 但事實唔係咁 今年要投一號

老人區叫人支持本土
咁搞法肥莉又增肥

2019年仲係食古不化，屌泛民=熱狗？梁天琦都有屌泛民架喎咁佢係咪熱狗？
我自己係民主派，咪監察民主派囉，建制洗撚我監察？

佢仲要講全民勇武

佢知名度叫唔到老中年投, 未開始已輸起跑線
仲叫投佢直情射落海

個陣連登就吹話叫求其搵人出黎等選區唔好有自動當選
就算呢度唔係自動當選區，但當初又係你地話要搵多啲手足出黎選
咁大圍又有冇人出黎選呀？

佢果啲點用呀大佬俾人襲擊 同打仗呀
打仗呀你落過場未

不過我諗有冇界票都係肥莉贏
我幾年前都覺得大圍果頭選區劃得好撚怪, 大圍市中心斬2半一邊搭美林一邊搭新翠, 因為要塞個公屋票倉?

建制唔係政黨？點解唔監察？

我相信你同鄒都好可能係手足 係手足就一齊對抗外敵
守好道義 下屆你做得好 我一定撐到底 我始終想贏 唔想用幾年先有嘅一票 白白拎左去表態

打緊仗呀
佢一早已經預左會參選
只係緊幾個月好忙
你明架啦

TLDR: 同你男女朋友屋企人講為咗我投XX好唔好？

除咗我哋要出嚟投票之外，爭取中間/港豬票都好重要。對住佢哋最好就用動之以情，唔好講咁多道理。麻煩大家如果身邊有中間/港豬男女朋友或者家人，就同佢講:

為咗我投XX好唔好？

佢唔理你就加多幾滴眼淚，七情上臉，發揮大家嘅演員才華。星期日記得同佢一齊去，確保佢有投。

要贏一定要拎多D中間票
麻煩大家出力幫手

邊個叫佢出黎選唔知啦，
1號個辦事處都神早有左兩年，
地區活動都做左兩年，
連保民聯2號都神早講出黎參選，
3號連基本資料搜集都唔做有啲那個，
3個候選人都住沙田大圍，係3號住青衣既⋯

班垃圾泛民同支持者淨係識屋企捉鬼架咋嘛，咁撚懦弱，點會敢落場

你又知我冇？同樣地我監察返自己光譜既政客唔得？

丘文俊貼地勤力 陪埋水泉澳街坊新入伙
之後個屆佢先贏1500以上 唔係咁樣拎出類比既我覺得

岩牙岩牙，「下次再投xxx」呀嘛，新東補選之後發展點？
下屆？今次打輸左，分分鐘下屆票都冇得你投呀on9

投鄒勝算仲低過投吳講到贏硬咁

遮係有有常理會打中共保皇既人囉
係要自己扣HP真好笑

佢地打低泛民覺得緊要過贏建制，
你話係咩人啦

喱個世界冇贏硬，每多一個人投3號，3號贏既機會率就多一d

其實唔好咁講得唔得
唔係呢班手足，運動持續到咁耐咩
有人話年輕人唔識玩政治我真心覺得好笑

唔好用老一輩啲思想黎駕馭年輕人
行到今時今日仲用老母教仔方式「教」年輕人
其實場運動邊個做緊主導心知肚明啦

大家冷靜下，既然1+3可以贏肥莉
又知保民聯係乜料
有無諗過
不如吹雞All in 2號
幫9up一把啦
咁先可以拉倒肥莉
根本投1投3都唔夠票贏

所以泛民做得唔要無視？咪就係因為你地喱d觀念咪比泛民尸位素餐左廿幾年，民主進程毫無進展囉

你投佢出黎，你唔監察佢邊個監察？

班上一輩識玩政治就唔會搞到而家咁啦，真係自取其辱

仲下屆？梁天琦個陣又係咁講之後含淚投關鍵一席，然後呢？

pppp

佢地仲講緊平反64架

呢區真係唔樂觀。
肥茜真係坐定。

利申：R21選區投學禮

R20選民

直接走去問哂兩個之後最後決定吳

利申：當日投梁天琦

各巴絲 我可能激動左啲 上面屌鄒係鬼 講聲對唔住 因為我好想贏 亦覺得 就算㱀係本土派真手足 但

第一民意喺老人區係輸緊
第二佢功課冇做得比人地好
第三白鴿一號早兩年已落區
第四 美城苑委員會支持一號

所以 在情在理 我希望大家集中支持一號 我亦希望本土派下屆早啲作準備 抗爭基因已經散播開去 黎緊要靠你地新勢力作出改變

問哂兩個都投1號，其實你知唔知梁天琦投倡d咩

提倡*

自己覺得鄒一定唔係鬼
但我投吳係因為環境 店舖都貼佢poster 感覺佢大機會過鄒

知 但我唔撚想再見到肥婆
所以選擇含淚

如果3號多票過1號咁點？

應該唔係既
美城起閘係上次選完半年都冇就搞緊
吳定霖絕對冇咁早落嚟

店舖方面我知道有店鋪唔敢支持三號 因為呢區實在太多老人家同街坊對示威者反感 一號就好好多 有人以為佢係建制添

如果泛民吹風話量血壓算係地區工作

我即係要護士仔鄒家成

護理系學生點都好過行外人

仲等下屆？
大佬當年天琦大家都等下屆

請問佢來屆仲有機會嗎？
唔好行得咁慢得唔得？可唔可以相信年青人

其實問心講肥野最大機會贏

你會投梁天琦就代表你唔想含淚，咁點解唔繼續貫徹民主精神？唔係個個好似你咁識諗投天琦，睇下班泛民盲粉就知。所以你既一票對3號黎講好重要。
有良性競爭先會有進步，先係民主

代表輸比建制 因為現階段冇可能分散票源底下贏票后

原本無3號都得既⋯

顯嘉阿通好嘢嚟，雖然人哋係素人，但起碼見到佢係個區有事都有份幫手
唔係佢區都想去幫下佢

為大局著想、踢走建制
請投3號鄒家成一票

其實問心講呢區肥野贏既機率最大
唔好再等下屆喇大佬
年青人無未來喇，下一個可能佢係中實彈果個
點解你地啲老派要咁樣 真係好撚傷年青人既心

依區大圍我就只監察肥莉，踢走肥莉，就係咁簡單

因為我依家寧願唔要民主都想班建制派死

因為腐敗不堪既老屎忽眼裡只得「議席利益」而非「民主進程」囉

其實我真係唔明真手足點解要揀呢區老人區
仲要民主黨果個早一兩年已經係度開左辦事處
高勝算一定係揀民主黨
最重要係out走民建聯個肥婆

3號選唔嬴，肥莉最後選贏，
咁結果得到會係咩？
你又有無幫3號落區拉票？

唔好怪自己人 槍口對外吧
唔關自己人事 大環境客觀底下 先打贏肥莉再講

基本面都識睇啦，玩政治唔識計數? 講依D廢話鬼唔知阿媽係女人

政鋼都做唔好，點投？

所以我真係唔明
我以為係facebook先見到一大班人話寧願含淚投1號，點知係連登開post既人都係咁講

贈你一篇文，其實泛民都係建制既一部分：
// 支持民主的人一定要支持泛民嗎？相信上帝的人一定要相信教廷嗎？

死忠的天主教徒回答說：是。你質疑教廷發售贖罪券，你就是敵基督，因為這券我們都有份買的，你來推倒這權威，等同推倒我們的救贖——你是異端邪說。

創立新教的路德，所面對的處境與我們類似。路德強調信徒皆祭師，透過聖經就可親近上帝，而教廷則灌輸大眾，信徒必須透過它才可與上帝溝通，亦只有教廷才有權威可以講授聖經（拉丁文專政）。路德宗教改革，便是為了鏟除腐敗，還原信仰，從教廷手上解放上帝。

泛民多年才也是如此，塑造一個只有透過他們才可爭取民主的形象，排斥所有異見。大家都遺忘了，第一個受害者，其實是范國威。他看不過眼民主黨的不堪，才會另起爐灶成立新民主同盟，有志以新的路向爭取民主，企圖打破壟斷。2012年區選，新同盟10人出戰8人當選，氣勢如虹，相反陳淑莊、李永達、李卓人等主將名落孫山，響起了教廷的警號。范國威多次批評民主派與建制無異，最終卻落得歸隊的命運，新同盟沒落，負上一個「偽本土」的罪名。這明顯是泛民一次無人紀念的歷史性勝利，藉着摧毀路德，鞏固了它的權威，讓被圈養的信眾繼續別無他選地仰望它。這不正正是民主的慘敗嗎？

深信教廷者仰望上帝，想推翻教廷者也一樣在仰望上帝，泛粉和反泛者其實同樣一齊仰望民主，但在泛粉眼中，反教廷就等同擁護建制，看不見教廷就是建制的化身，把毀謗教廷視同毀謗上帝，把每一個路德都視同敵基督。這正是教廷的恐怖，它竟然與神畫上等號，把上帝綑綁式銷售。信仰需要解放，民主也一樣，若我們繼續堅持追殺下一個路德，香港的民主必不會如基督般復甦。

「凡保守生命的必喪掉生命，凡捨棄生命的必得着生命。」所謂泛民必須死，不是我們黑心，而是這是復活的唯一希望。泛民解體，恢復良性競爭，民主才有救。

作者//

連登好多都9up同唔了解大圍區既

我問過佢 佢話要比機會我地投本土派 投理念一票
我心諗 我要贏 要不擺手段都要贏建制 唔好同我講理念
只得贏同輸

ok fine
當年投楊岳橋，大局為重嘛，結果錯過天琦，好後悔

所以我應承自己，有本土，投本土

無論飯民點樣出招數，我始終會投3號

我都想問問今日同星期六鄒生會唔會有街站？其實唔少人都話無見過真人

不如講下問到啲咩
相信大家都會想知

你地又何嘗唔係怪緊人𠝹票
要人協調，佢地協調唔到，依家我地選民咪協調緊囉
大家互不相讓有咩意義？
既然你相信年輕人力量但又唔投年輕人即係點樣
年輕人上前食彈你都要人提供傷勢
入體制抗爭你又屌人𠝹票
你不如將心比己 係幾咁傷人心

美城起閘係美城業主立案法團自行決策，亦都係保障返美城自身利益既措施黎，根本唔關政治事

我有問過佢 佢話依區政治光譜最闊
之後返屋企諗下諗下 咁點解唔係瀝源挑戰和理非民陣岑子杰

佢日日都有擺站，成日見到佢

有，佢傍晚時份出黎多依排坐輪椅

制度外 你做咩我都唔割

制度內 希望大家識玩 唔好比理念蒙閉雙眼
戰爭只有贏同輸 冇其他

因為去嗰邊都會比泛民盲粉話鬼話𠝹票

得一個當選，選吳定霖啦

我反而識有附近選區候選人話見到鄒生多過吳小姐

我同你調返轉😂😂😂
當年投6號今次投1號

因為協調囉

吳朝早同肥莉對峙，
鄒多數就同吳對峙

你提協調 實際情況係一號早兩年落區 亦有黨派資源 但三號唔係

對大圍呢區付出唔對等嘅前提下 你想人同你公平咁協調 人地拒絕係正常

肥婆淨搞美林
美城苑嘅建制選民已大多支持2號
堅信2號先係突破瓶頸

咁真係唔知 有啲累鬥累feel

又唔見其他區人唔肯同佢協調
大黨霸道就霸道啦

三位候選人係哂美林村口，大家有咩問即刻落去問！！

認同

得啦唔好洗版好令人反感

人地真係早兩年落區 事情勝於雄辯
全港最大黨係民建聯 槍口對外啦手足

絕不含淚投票
早落區又點？我睇唔到呢個運動吳小姐出過咩力

等緊人答

咁請問鄒家成為呢個運動又付出咗啲咩呢

你有無睇張單張，人地有落到場
咩都唔睇點做選民
區選唔睇地區工作睇咩？

真 早落區冇用 住咁多年真係選舉先見過佢
但我都選擇含淚

又問
建議你睇另一個post

淨係十一月二號有去維園都夠薑過一號啦

人地個黨 大把後生議員出去喎....
你想拉大隊全個黨出去咩

佢份政鋼無圖無真相？

淨計枱面上，人地11月2號有出維園幫手搞集會，大媽呢？

佢話你又知係？
我話我係玉皇大帝

咁我而家係見到3號出去而見唔到1號喎，咁係喱區而言係咪3號出多d力？

咁都有得話假
個日大把人有去 實有人見到佢架啦 呢啲點樣吹啊
為屌而屌

係呀係呀，睇圖啦傻鳩玉皇大帝

而家講緊維園個日佢有冇出去 你俾呢張圖把撚咩
你咪拎張圖fb inbox佢叫佢解釋或者道歉囉

你認唔認同 老人區 要行保守路線 拎老人票為主先？
對球隊都有前鋒或者後衛 同埋守門員
我一個人都功不可沒 但唔好話打後衛嗰啲係冇份令場波贏

所以唔會投佢囉
基本了解都做唔好選區選

而家當務之急首要係打贏仗，而3號最幫到抗爭者，所以我認為所有支持場運動同抗爭者既人都應該要支持號。
3號咪中場，交波（資源）比抗爭者（前鋒）囉，但1號只係看台上既觀眾，唔會實際幫到場球賽

其實吳定霖真係有做地區工作
寫吓揮春整吓復活蛋
唔係選舉呢年先出現
都係嗰句我唔覺佢做得好出色
不過佢比上個月先突然出現既鄒家成
區內既知名度高的確係事實
冇人想含淚
但一個毫無社區經驗
政綱平平無奇甚至錯漏百出
靠sell變革黎要你投票既人
何嘗唔係要你含淚

講緊11月2號你po喱d唔關事既有咩用？

喂點俾圖你睇呀大佬

同藍絲一樣，
唔想睇唔明唔識

明知老人家唔識咩係民主咩係本土
只係因為良心做黃
想打動佢哋就係入區做嘢
點知到班老人家投民主派嘅時候
你班人又因咩理念走去投本土
代入下人哋心態得唔得嫁
老人家跟唔到嫁
唔撚想要肥莉呀

星火 612有大把錢 但依家示威者都被打到落花流水 證明唔關錢事

制度外嘅抗爭 唔好拉去制度內 就算俾幾多個本土派入左 都唔代表前線會得到啲乜嘢

屌，又要話自己睇唔到1號起場運動做過咩，
俾埋你又唔睇話有咩用，同荷蘭叻有撚分別

你身處喺最多藍絲嘅區 對住建制MVP票后 你就會明 點解要投一號

你真係試下同班老人家傾下

星火 612咩性質你究竟知唔知架，你打仗比人打到仆街會唔會走去怪協助ptsd士兵既基金呀？用下腦先講野啦

咪話入左會拎到錢囉，前線咪得到錢囉，係咪唔識睇中文呀

單單係係1號個office俾人淋紅油就知
一號係人氣高啲

哇派水派傳單真係好撚有用呀，一定係因為咁先對抗到政府

又想罵人 好 我理性同你講數據 你知唔知被捕者有幾多成係成年人 成年人入邊又有幾多成係學生

根本而家上街全部都係後生 你想街頭抗爭贏 唔係有錢就得架 你答我 本土派贏咗會幾幫到前線先啦

話人冇腦 自己唔冷靜先 星火你都割 你問心你想點 你以三號贏左 香港會變天堂咩

要做深藍區一嘢跳到本土
未學行先學走
唔怪得美林次次都係保皇贏

Agger，起碼一直都有存在感，總好過天降，老一輩覺得生面口點會投
利申，唔係大圍區，但會提下大圍區既fd唔好投錯人

我淨係想知
鄒家成點解要十月先落區?
咁同之前某共諜組織狙擊泛民
有咩實際分別?

全部要實報實銷 你一個本土派幫到啲乜嘢

612 星火 家長 大把錢 根本唔係錢 同資源問題 制度外 又拉去制度內 真心唔明你諗乜 你係咪以為贏咗1號就係贏咗所有建制

哇，你都幾九唔搭八
你咁講11月2去集會都無撚用啦，
要影埋上前線既打卡拎埋火魔起認證到對成場運動有用啦
鄒生唔影落政鋼既？

屌，真係對住啲人都谷氣
仲到同老人家講理念
叫佢地同老人家講派咩米最好就識遮

唔係天真唔係心急
而係有心為之

下邊撚度有割星火
星火有用但唔關前線打仗事，我上面講得好清楚星火既性質，係你自己唔明。你自己都識講係學生後生多，咁佢地最需要咩去支援佢地抗爭？咪錢囉

想知咪落街親自問佢

請返被捕人士做議員助理都好有用啦
得一個梗係冇用啦 一個做起左之後先愈黎愈多架嘛
16年夠得一個梁天琦 而家咪又愈黎愈多

從來無話佢唔係手足，但係藍嘅就肯定買重肥莉。
我地點都要買重一個，黃嘅老嗰批一定就投1號。
想贏都要買個贏面大啲嘅，所以屋企5票 全投1號

佢份人工點樣要實報實銷呀

用政府錢唔係好事？點解要單靠市民錢？

抗爭分制度內外架 講左幾多次
你唔做呢啲嘢 點有街坊或老人票
打仗都睇地形啦 得個勇字喺心口 仲要遲遲先到嘅三號 點解要揀佢幫我入制度抗爭

如果我當選美國總統
我會放棄全部人工
捐俾星火

都係嗰句，搏拉？
你可能又會話「咁你又話吳定霖冇影」，sorry吳定霖同勇武割左

都話唔係資源問題 出面有人搞左被捕者搵工平台啦
你一個半個議員助理 幫到大部份人咩？問心啦 理性聽下大家講

我都唔太理解點解作為一區候選人會唔清楚已經有現行兩條線經威院

後生一代會為理念而投，無問題的，我個陣都係投天琦

但問題係呢張grid paper 係當信寄曬上樓的，代表全部當區選民都睇到你犯呢個低級錯誤，同時我睇落其他政綱既水份都好高。

其實對於部份人黎講係代表緊你連做緊咩都唔知，而且只有一個月時間你擺街站，雖然都有上下電視。我知鄒生你有努力去試，但區議會始終以地區議題為主，吳小姐固然做得唔算好，但鄒生你都要明白建構街坊鄰里關係，去引導街坊接受新事物，去約部門傾巴士線、維修地區例如梯級加防滑吸咀並唔係一朝一夕就做到既事。若然今次鄒生最後都係不能勝選，都希望你唔好太介意。

利申：大圍區議員助理

議會失效左十世啦，仲入制度抗爭

如果一份人工可以幫到香港扭轉 我都會幫
但問題唔係資源 理大未封當時 野食多到癲
中大當時 野食多到要掉

一個半個咪唔得，一堆咪得囉

做個統計 投1正評 投3負評

同你講真係哂氣
講完一大輪你又只係識得話 得一個半個 有咩用啊
一開始舉美國旗班巴打夠得幾個啦 仲要俾全世界屌

唔好咁低質啦... 咁易放棄 非黑即白
呢個思想會害你一世

係你眼中資源淨係=野食？
大把其他地方要錢啦，冇錢就乜都唔會做到

一堆幾多錢呀？有冇星火現存資金1/1000？

唔單單連登，上fb行一轉都見到多數街坊會投一號

咁我話行政長官選委會必輸無疑係咪又叫低質，易放棄非黑即白呀？喱個叫客觀事實，分清楚先同我講野不如

連當選都做唔到就話捐錢
咁我都會放棄六合彩頭獎捐俾星火

依家講緊制度內外同步做抗爭
咁有一個人做曬兩樣野你都唔支持？

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

我同你講客觀數據 你講主觀感情
覆你都晒氣 非黑即白思想
我比你全港議席都拎晒 佢地人工都唔夠星火資金1/1000
明未丫

理大 中大 未圍封前 野食多到要掉 醒未丫 成日錢錢錢
前線只得學生 人都冇 錢就大把

點同步 毓民掉水杯都被告
你想入去做咩

每個人有角色架 三號唔係超人 咪ff啦

淨計基本人工，一個區議員四年人工總計$1,874,040（區議員每月酬金為33,950元，或每年407,400元；完成任期後，將會獲得酬金總數15%的任滿酬金。如果區議員獲議員互選為主席或副主席，每月酬金則更高。），一堆=？自己計啦，同埋，咪話星火作用性質唔撚同囉屌你老母係咪文盲呀

有建制加持

佢講到3號好似韓國魚
如果當選 全部青年人一人一樓

所以咪九唔搭八，閱讀理解能力又有問題，
嗰份野係美城法團部分委員會派，
真係唔識架喎

我邊到有講主觀感情
你仲主觀啦 駁唔到就話人非黑即白

呢個係我舉嘅其中一個例證
你想以偏蓋全？

事實你講到只要一號輸 三號贏 世界就大變咁 人唔笑狗都吠
落區聽民意啦 仲坐喺度

邊個係毒奶茵

建制有哂網絡做哂功課，緊係叫人投3號

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

你當三號神咁拜 的係佢真係多得你唔少 打手都高質啲啦
講野冇理據 冇人會支持你 落區幫佢手鳩叫啦 差你一個

diu, 每個字都識, 就係唔撚明你講咩

你係想話保民聯鎅民建聯票?

顯嘉個建制

可能佢地以為三號當選 可以搵火魔掉林鄭

邊個黎？

不如你講下呢位巴打邊到有講到三號贏 世界就大變咁
你真係屈得就屈

我幾時有當三號神咁拜啊
quote一句黎睇下
你真係屈得就屈

連登3號支持者：我已經放棄老人家

9. 考慮到上述情況，現建議 按二零一三年價格計算，把「營運開支償還款額」由每年 304,704 元 (即平均每月 25,392 元 )增 至 408,000元 (即平均每月 34,000 元)。建議增加的款額是根據有關區議員開支模式的推算而釐定，包括按市值租金租用 辦事處，聘用全職文書／秘書助理和兼職助理，以及支付雜項營運開支。

一個公屋辦事處講緊8500-10000租金
水電 雜項全部都係錢
當你剩兩萬五budget
你平分返 請兩個手足都得萬二左右
我唔明點樣請一堆
泛民office好多人都係pt/義工黎
正返視聽 真係事實先講麻煩你

真係唔識架喎 反一號反到上腦 槍口對外啦 成大個肥莉你唔反

人地話有，但鍾意愛好鬧泛民先
無吉士

係你眼中 反一號代表左唔反肥莉
呢個世界有樣嘢叫兩樣一齊反
你唔係好鍾意話人非黑即白咩 你仲非黑即白啦

同你講真係冇乜意思 你係都要支持一個冇民意 冇做功課 遲到嘅三號 我諗你同佢都係差唔多嘅人

我講一號做左嘅實事 你個三號有冇丫

同nba占士冇分別

陳浩天endorse左鄒家成 all in 3號

真係好鬼離地呀頂

R14 1號

你話請議員助理 可以幫到前線我先咁講
咁白痴都講得出 明明資源大把 星火 612 搵工平台
不服來辯

quote唔到你就話同我講冇意思
因為你亂屈人 屈完我又prove唔到我當三號做神囉
你講到我邊句捧三號做神 我幫你開一萬個po屌三號又點話

依家唔係考慮投邊個,應該選擇投邊個而保皇黨會輸

販民垃撚圾
不過販民支持者更垃撚圾
要班垃撚圾用腦投票難過登天

我點知你 但你100%喺呢個post嘅言論係反一號
就算幾理性都好 係人都覺得你個三號似鬼
勸你收聲 唔好幫幫倒忙

我知 我有睇 但3號都有唔少票
都今日距離投票日仲有2日大家都仲爭論緊1定3完全無共識 唔想到最後1 號3號分簿啲票跟住肥莉得利又贏

講緊呢位巴打啊 唔係講緊我啊 你拉去我到把撚
你講下呢位巴打點講到選三號就世界大變先啦
成日老屈人

咪小學雞啦 要粒粒字絕對 我話比老師知添呀

陳浩天都endorse埋啦 都有得話似鬼
你覺得佢似鬼就咪扮到理性咁啦 哂口水
講幾多都係哂氣 你覺得佢係鬼就點都唔會投架啦

駁唔到就話人小學雞
又要屈我當三號做神 又屈個巴打話選到三號世界變
唔好話你理解能力有問題

唔好咁無聊啦 成日捉字虱
咁你係呀嘛盲撐 支持一個政治人物唔係咁支持㗎

講個笑話 係老人家面前講陳浩天

三號贏，世界唔會大變但一定會變，一號贏就一定一成不變

我同緊連登仔講 幾時有話同老人家講
老人家眼中更加冇鬼 定唔鬼呢個concept

印象中2011佢都係選前冇耐先出黎 佢都贏到200票
再做多4年野 贏千鳩幾票
所以要將一個藍既社區變黃 唔係冇可能

咩駁唔到 你自己回帶啦小氣鬼 成日要人重覆講 你冇腦記架？屌完一次又要人再屌你 比我回氣好冇 唔想屌你呀

一堆意思係唔同議員都請

我已經到道左歉啦 你岩岩放監出黎？

邊夠你無聊啊 講唔夠人就話人非黑即白 話人盲
我幾時有盲撐三號啊 盲撐係講緊條友做錯嘢都死撐 我而家見唔到三號有做錯過d咩 想問下點撚樣盲撐
等陣又話我捉字虱

投三號 四號贏 香港不變不突止 仲衰

得我哋識冇用wor 班老黃唔識嫁
我哋投曬3 佢哋投1咪一樣死

你駁到咩啊
淨係識話人捉字虱

喱個世界得on9泛民盲粉先會捉鬼，唔好當個個都好似你地咁on9先得架

好啦同你理性討論啦 你講緊邊個point啊
我點解要投3號呀？講黎聽下

有咁嘅狀況, 真係因果

白鴿垃撚圾,後生仔唔投

白鴿以為自己有後生嘅市場, 販民fans淨係投老牌販民,本土城邦自治嘅就話票

搞到無一個後選人吸得晒兩邊嘅票

好小學雞啊你 俾啲point嚟 唔好比我笑你啦

全投一個都未必贏都可以硬頸分票真係好嘢

咁不如你講左我點盲撐先講到未

區選只有贏或者輸
點解我要頭你一個冇民意嘅三號 你夠姜依家落街睇下有冇人支持你

成日想一下子將藍區變成黃區

喂回應左未呀垃圾，187萬呀，一個呀，唔夠星火1/1000 ？ 星火有十億？

由你口中講出黎真係零舍好笑

Ok呀，而家三個都係邨口，一齊落去睇下？

大圍區民意
冇做功課
十月先空降 遲過人地兩年
冇本土派人出面撐 但又話自己本土
冇美城苑撐

解釋咗先啦 又唔爬文 你真係同個3號一樣 唔鐘意做功課

Shit

咁第一次佢個陣一對一
深耕令社區變色我都好認同
btw 市中心今次都係無行架喇睇下邊個有心留四年啦

大家咁話啦 見你撐個三號撐到咁 叫人射落海 咩人先講得出呢句野

依家係你撐3號喎 關我撚事呀

推推～希望盲撐造神嘅傻仔肯答你

我冇叫過人射落海，don’t put your words in my mouth thx，我係叫人投自己支持既候選人，咁先係民主既體現。成日話投3號就輸，你有預知能力架？個時夠個個話trump輸啦，開票個刻先知輸贏呀盲粉

咁大家明啦
我唔係想叫大家投民主黨 但如果敵人支持 咁我哋咪要反對lo

回應未呀垃圾

到底邊個聰明豆放個本土入離地老人區選

大圍區民意
冇做功課
十月先空降 遲過人地兩年
冇本土派人出面撐 但又話自己本土
冇美城苑撐

答左先 我都想投3號 但可惜1號做得好過佢

你了解依區唔會講得出

你都好笑
而定你屌我盲撐 我梗係問你點解屌我盲撐啦 問撚完你又屌我冇做功課？

淨計基本人工，一個區議員四年人工總計$1,874,040（區議員每月酬金為33,950元，或每年407,400元；完成任期後，將會獲得酬金總數15%的任滿酬金。如果區議員獲議員互選為主席或副主席，每月酬金則更高。），一堆=？自己計啦，同埋，咪話星火作用性質唔撚同囉屌你老母係咪文盲呀
你回應左個巴打先 我咪回應你囉 人地計埋數俾你睇

政鋼都做唔好，點投？

盲撐垃圾

其實侵侵有用social media 配票

今年美林班公屋廢老應該都死左唔少人

要宣先得
有無圖，無入到人group

美城業主立案法團支持吳定霖
出埋Banner
呢幾日上午擺街站

你真係戇鳩架喎 原來唔係扮

大佬人地星火今日擁有嘅錢 你拎四年人工去比較

你拎埋星火走勢 做個四年後嘅預測再比較啦 唔好以為我個名係師奶 就係真當我師奶咁蝦

人哋出緊貓
我哋：要有民主嘅體現

如果肥婆落馬 有冇手足願意放下成見一齊出嚟慶祝

佢戇鳩你又陪佢戇鳩 你拎四年人工比較佢而家今日擁有嘅資金 一個唔對等嘅比較

應該預測星火 四年後擁有嘅資金再作比較

我唔想嘥氣教你 希望你好好理性回覆

上一屆泛民變本土，足足10%票唔想投/落左肥莉到
今屆仲要泛民本土一齊黎分開票源
同我講有機會嬴?
肥莉就真係訓係度都嬴...

有冇大圍手足查下？

會
只要肥婆肯落馬
大圍先有希望

我屋企兩個白票一個1號

有人問你 對家不擇手段 你仲講民主體現 你不如答下

應該話建制派輸香港先有希望

四年後你又知星火有幾錢 不如你計俾我睇啦咁
你可以保證到呢四年星火都一定有穩定收入
香港人最叻就係善忘
如果呢場運動萬一好快完左 好多人熱情都會淡左落去 之後星火個幾年嘅捐款一定少左

一個人一個月34000，30個=？全港而家唔係得一個候選人話會支援抗爭者喎 。點滴成河，聚沙成塔

咪on9啦星火喱d捐款好多都一次性用完就冇，你拎穩定獲得既人工同捐款比？仲話計星火四年後增長？我嘥氣屌你呀而家係，有咩資格教乜撚野人呀你

咁依個比較唔對等 已經冇意思討論落去啦乖啦 槍口對外

白票撐2號

喂垃圾

政鋼都做唔好，點投？

你慢慢積少成多啦 出邊大把眾籌 你做得啱就有人俾錢你
駛乜靠制度入邊嘅散紙

況且講返個環境 出邊大把抗爭基金 根本就唔存在資源問題

咪就係因為你地喱d老屎忽諗所以咁多年政壇都係一壇死水囉，次次有新人出黎做良性競爭又話咩「哎呀贏左對家架會」「哎呀大局為重啦」，咪選左咁撚多垃圾出黎囉

條傻鳩邊識分

咁你拎到一百幾十萬有咩用呀 你去請雇傭兵啊？
你要錢你未去眾籌囉

講到唔投你 你會餓死咁

講完你又話唔對等 咁你想點?
邊個知道星火黎緊三年仲有冇捐款 呢場運動完左之後搞款一定冇而家咁多係事實 事實係會變
但一個議員四年嘅糧係固定左 係冇得變

收皮啦屌你，一開始又要話人係鬼又要屌其他支持3號既人，唔夠講又話槍口對外。公我贏字你輸？
無恥到呢

大圍區民意
冇做功課
十月先空降 遲過人地兩年
冇本土派人出面撐 但又話自己本土
冇美城苑撐

你都唔會贏 點解要投你 邊個踢走肥膩 我就投邊個 就係咁簡單

有prediction做架 你小學畢業未

...

下，散紙？講到咁撚少你每個月拎唔拎到出黎？資源既野永遠唔會嫌多

咁就嘈左成 30 版
而所有人立場無變過

場運動幾時完都predict唔到啦 你點predict到個捐款啊
場運動嘅走勢大大影響星火捐款添

下下淨係識講唔掂就粗口屌人 你個數據唔對等 我點解要睇呢個數據啊？ 四年人工比較半年嘅眾籌 你個腦去咗邊

大圍區民意
冇做功課
十月先空降 遲過人地兩年
冇本土派人出面撐 但又話自己本土
冇美城苑撐

冇民意又想我哋撐 三號支持者真係失禮

上面答左，咪on9啦星火喱d捐款好多都一次性用完就冇，你拎穩定獲得既人工同捐款比？仲話計星火四年後增長？我嘥氣屌你呀而家係，有咩資格問人小學畢業未呀你傻閪

下，係你自己拎612同星火出黎講先，你要講錢咪同你講囉，成日問人個腦去左邊其實你先係最撚on9嗰個喎

四年黎嘅嘢邊到predict到
或者下年全部特赫 唔需要再捐星火
又或者下年被捕人數超過五位數字 星火唔夠錢用
哂氣

咁你可以base on 依家嘅嘢predict 㗎嘛
大佬呀 你真係好好笑 四年人工比較半年眾籌

白鴿支持者係咁上下水平

唔同性質都可以做比較㗎
你講到議員助理人工可以拯救世界 認真咩

你個腦剩係得粗口仲有乜嘢內容

真係冇家教

「咁你可以base on 依家嘅嘢predict 㗎嘛
大佬呀 你真係好好笑 四年人工比較半年眾籌」「唔同性質都可以做比較㗎 」，你係咪人格分裂

唔只30版啦 嘈左個幾月啦
都係無共識

你學歷係咩呀？ 唔使怕羞我唔會講出去

base on而家嘅嘢
612個陣都冇人predict到呢半年變成咁啦
又721又831又開真槍又有咁多浮屍
呢d事件一定令星火捐款突然間多左 星火6月個陣都predict唔到呢幾個月捐款多左咁多啦
同你講真係哂氣

好好笑，句句問人學歷係咩既人自己講野先係最冇邏輯

大圍區民意
冇做功課
十月先空降 遲過人地兩年
冇本土派人出面撐 但又話自己本土
冇美城苑撐

3號盲撐者 佢哋唔會應你依啲客觀問題

四年黎嘅嘢邊到predict到
或者下年全部特赫 唔需要再捐星火
又或者下年被捕人數超過五位數字 星火唔夠錢用
哂氣

咁你講下我邊到講錯左先啦大佬
612個陣都冇人predict到之後開真槍又831啦

大圍區民意
冇做功課
十月先空降 遲過人地兩年
冇本土派人出面撐 但又話自己本土
冇美城苑撐

你邏輯呢？

用四年人工比較 星火加612當日所有資金

你嘅常識呢？

要支持一個政治人物唔係咁支持 你真係幫倒忙

應間又會問你咩學歷

「一個人一個月34000，30個=？全港而家唔係得一個候選人話會支援抗爭者喎 。點滴成河，聚沙成塔」
上面答左，thx

問一次就話我句句問 你代表緊三號架 唔該你高質啲

我指出比較嘅謬誤之處 佢唔明 我咪問吓你學歷係咩 你又諗多咗

點止幾個月
2014 嘈到 2019

開槍同捐錢有咩直接關係 係咪開一槍就即刻多咗人捐錢

四年黎嘅嘢邊到predict到
或者下年全部特赫 唔需要再捐星火
又或者下年被捕人數超過五位數字 星火唔夠錢用
哂氣

咁你講下我呢段嘅謬誤之處係邊先啦 問學歷指出唔到謬誤之處架
你講咁多都point out唔到我呢段講錯咩

咁有邊啲人同你個3號同行？有咩政治聯繫啊？
佢係一個乜都冇嘅人 你係都逼我我哋撐佢
問你理據又唔答

大圍區民意
冇做功課
十月先空降 遲過人地兩年
冇本土派人出面撐 但又話自己本土
冇美城苑撐

⋯⋯

慳翻啖氣啦
係道嘈完大家都無變過
去 connect 多 d 人罷

上面同毒奶茵有聯繫

其實我客觀啲咁講
兩個人將來做到啲咩，無人會知
肥野唔投就一定架喇，唔駛講

但過往就係民主黨既人實事唔做（或者有做但無效）
呢個係鐵一般既事實，斷否則香港依家唔會攪到一鑊粥啦
林卓廷果句贏緊5比0依家都仲屌緊
就係因為有歷史教訓，所以我地年輕人先寧願相信暫無歷史既人投佢
有新力量點解唔支持？投民主黨只有一成不變，投年輕人反而可以博一博

我咪話predict 到囉 就算有誤差 都有個譜 你又唔信

不過講到尾冇乜意思 因為客觀數據來講你哋都係輸

大圍區民意
冇做功課
十月先空降 遲過人地兩年
冇本土派人出面撐 但又話自己本土
冇美城苑撐

你哋3號嘅人始終唔願意面對以上嘅嘢 淨係識叫後生仔送頭射落海

因為中槍嘅俾人告暴動 連中學生都中槍
又會有一堆人覺得好慘好荒謬 咪會捐錢囉
事實上而家嘅捐款就係靠荒謬 義士嘅慘況而捐錢
一段時間冇人俾人拉冇受傷 捐款實係少左架

你自己又知性質唔同，又點predict到？

其實點解你要講到全投1號就會贏
其實依家肥野贏面仲係好高 佢上屆大幅拋離咁贏架喎

政鋼都做唔好，點投？
住青衣區，幾了解本區，點投？

我今日中六合彩，係咪predict到之後每年會中多一次

嘈左咁多頁，其實有幾多個真係住大圍

呢句真 多謝你提我 覆佢地覆到頭都暈 講完又完都係果三幅被 理性客觀問題佢地避開唔答

利申 補選投天琦

612都predict唔到咁多人告暴動有人死 場運動去到年尾都未完啦
你同我講predict到
連中資公司咁多專業人士都predict唔到生意會差左咁多 會俾人裝修
中銀咁多專業人士都predict唔到咁多人cancel戶口同轉會啦
你同我講星火會predict到

真係唔知

中學同學 雖然唔鍾意佢為人
但係佢係本土撚
附上證明

最緊要個候選人都唔係住大圍

你用中六合彩同眾籌比較...

唉算啦 我聽巴打講慳返啖氣算

星火魚革到而家只係三年啦
佢地自己都predict唔到三年後突然全香港人都識佢地啦
笑死人

我冇話一定1號啊 投最多人投嘅非建制

其實鄒要好好諗下區選同立法會既分別
區選唔係下下撻個政治立場出黎就得..

大家咁話啦

政綱

大把人唔係住係果區架啦大佬
至於佢呢項政綱黎講我真係唔知點答你喎
你咪落站屌7佢睇佢點答囉

我宏觀睇，只係希望博一博有改變，
唔想再跟舊泛民果套黎行
Btw我重申票會投3號 但始終覺得肥野贏面係高

大圍區民意
冇做功課
十月先空降 遲過人地兩年
冇本土派人出面撐 但又話自己本土
冇美城苑撐

三號 做好功課先出嚟啦

predict到星火條數未啊 一號支持者

大圍區民意
冇做功課
十月先空降 遲過人地兩年
冇本土派人出面撐 但又話自己本土
冇美城苑撐

快啲答喎

其實我客觀啲咁講
兩個人將來做到啲咩，無人會知
肥野唔投就一定架喇，唔駛講

但過往就係民主黨既人實事唔做（或者有做但無效）
呢個係鐵一般既事實，斷否則香港依家唔會攪到一鑊粥啦
林卓廷果句贏緊5比0依家都仲屌緊
就係因為有歷史教訓，所以我地年輕人先寧願相信暫無歷史既人投佢
有新力量點解唔支持？投民主黨只有一成不變，投年輕人反而可以博一博

其實你都係主觀判斷1號最多人投啫
其實唔一定架喎

predict到星火條數未啊

快啲答喎

好在我R14直接投黃浩鋒唔駛煩

咁基本都做唔到都要含淚投三號，真勁

我咪講咗唔係資源問題囉 你係咁咬住唔放
仲話咩積少成多 要錢咪去眾籌囉

仲有我只係支持最多人投嘅非建制

你覺得係一個藍區 你唔真心幫佢哋 你會投你票嗎

無人叫你含
大家含既定義都唔同
我投1號係含 你投3號係含
大家依家就好似杜生同荷蘭叻咁溝通緊
咁倒不如大家都唔好含 鍾意邊個咪投邊個最章顯到民意啦

數據
連初選都冇 點知邊個係最多人投嘅非建制

唔好吵啦，到時1號票多過3號票，而1號加3號係多過4號既上黎再打過

你就好睇黎今屆都係肥莉

睇唔明

大圍區民意
冇做功課
十月先空降 遲過人地兩年
冇本土派人出面撐 但又話自己本土
冇美城苑撐

數據唔一定係數字嘅 以上呢啲就係
人哋1號有美城苑餐

其實我地係到嘈
有鬼用咩
宜家證實到鄒唔係鬼先
但其實鄒要好好諗下區選同立法會既分別
區選唔係下下撻個政治立場出黎就得..
比你用住勇武派個名贏到哂後生仔票..
咪輸哂廢老
最後都係贏唔到肥莉

exactly 區議會就係民生牌

其實我客觀啲咁講
兩個人將來做到啲咩，無人會知
肥野唔投就一定架喇，唔駛講

但過往就係民主黨既人實事唔做（或者有做但無效）
呢個係鐵一般既事實，斷否則香港依家唔會攪到一鑊粥啦
林卓廷果句贏緊5比0依家都仲屌緊
就係因為有歷史教訓，所以我地年輕人先寧願相信暫無歷史既人投佢
有新力量點解唔支持？投民主黨只有一成不變，投年輕人反而可以博一博

不如你又答下我

只能說 新仔唔識玩政治..

幻唔幻想到肥莉而家睇住個post會點?
哈哈仲話打倒我呀而家連投邊個都仲嘈緊....唉~又要贏啦

講就係咁講
但事實上有關連
唔係區議員，點算超區呀

*點選

意思係 藍區要有藍區打法 如果佢冇做好功課 落街問佢都冇用 如果支持一個人係要靠佢吹水叻唔叻 唔係做功課做實事 咁樣係說服唔到其他人

一定有關連
唔洗講超區
一大班後生仔會因政治立場去投票
但你要好好諗下
咁足唔足夠贏到場選舉

其實你知唔知邊位巴打叫9up議政？
你可以Seach下

識唔識9up議政巴？

同意 我唔覆佢地喇 佢地真心唔明 成日以為三號可以拯救世界 但佢太遲先黎 個名唔入屋 民意唔夠 藍區策略又唔夠其他人好

唔答啦 你無限咁幻想落去 冇咩意思
實際啲啦

係條街行下，上下fb，就算係連登多後生都係多d人講投1號，真係諗唔到3號有咩勝算

*search

又一力證

利申 只支持多票嘅非建制

你睇睇9up議政先啦
你諗唔明就無意思再討論

我淨係想贏 唔想再輸比肥莉 理念幾崇高 但贏唔到都係輸

認真，白鴿黨係立法會係廢做唔到實事，但依家係區議會，啲人剩係會睇民生，剩係會想知你幫啲街坊拎到啲咩著數，做到啲咩地區野，係好膚淺。

個因咪就係因為民主黨唔實際囉

你落閘唔講同荷蘭叻有咩分別
我叫你睇睇9up巴咋喎

咁你咁講真係無野好講
咁你講民生，派野，一定係民建聯做得最好架
君不見民建聯會必勝喎

投票唔係剩係得後生投
中老除左廢藍之外
純因政治立場投黃既真係唔多
你一定要做好個區既問題
見多啲人你先有機會有支持
教化中立淺藍
而加好明顯劣勢 係講得直啲
以我係大圍做議員助理既見解
美林啲人咁老 肥莉又紮曬根
唔係做一個月/泛民黨hea 做兩年就扭轉到既區黎
世鴻咁貼地勤力都用左三屆時間扭轉新翠
唔係一朝一夕就得的

因為其實其他泛民都有做過地區工作，黃學禮都默默做左好多地區野先可以係大圍站得住腳，而唔係果陣突然空降就有人選佢

係
選舉論壇其實係好好機會去表現自己
去取得中間派既支持又同時可以表達自己立場
可惜雛只係一味提 反送中運動/支持勇武派
唔係最有利令佢贏到呢場選舉

但 即使輸左
鄒都有好好利用呢場選舉去正名勇武派
好似天琦當時提出既光復香港 時代革命一樣
帶出勇武抗爭，本土主義

係事實
但當初講區選要區區有得投都係好急既事
近呢幾個人大家都急速成長
點解一到選舉大家又行返條舊路

你根本唔明民主

放心 成仔一定盡全力拉1號下馬

你根本唔明咩叫選舉
讀完民主
要讀下民主下既體制
讀下選舉研究啦

大圍一票獨投 吳定霖

客觀睇 你幫建制當選 我代共產黨多謝你

然後佢地話唔理
總之泛民垃圾我要投本土

外國完善民主制度其實都係大黨獨大
而且為左爭取大多數選民支持
大黨光譜其實都好相似
呢 d 野其實都係由選擇制度 shape 出黎
唔跟 game rules 玩注定輸

剩係唔知80K 82K 經威院，仲要寫寄上樓度既grid paper 話要加設？已經令到好多人卻步啦，候選人無可能犯既錯黎

建制毒奶茵都叫人投3號拉1號落馬，多謝哂

你想贏個位就更加要投本土，因為本土啲支持者一定係有本土投本土既，即使贏面機會唔高都投硬本土，上兩次西九補選你都見本土唔鍾意泛民所以唔出嚟投，好堅定
而本土同泛民分票就輸硬，所以只可以倒落一個到，而本土擺明唔會轉，咁你想贏係咪要投本土呀？

次次話民主擋因為多人投，唔投佢地就攬抄
咁本土可以收皮啦
成世攬住民主擋過世啦

見到民主擋咁樣抹黑，一定投3號

想講多樣野
支持邊一邊應該要case by case
例如帝怡我絕對要踢走劉青
但唔代表因為本土所以就揀佢
咁只不過係含淚投本土

我相信鄒生你好有heart
不過功課都要做足
唔係攞住個前線光環就可以空降落去踢走人

一定投3號

吳定霖+白鴿盲粉：佢係假本土！都冇本土派公開支持佢

岩 佢地唔會明 淨係以為射落海就贏 對家建制漁人得利

肥莉話「點解咁撚肥？你投票求撚其」
四年後又肥多30kg

贏比我睇囉
救藍區用火水救
人地拉票你屌票
叫人「為理念投票」笑死

功課都做唔好嘅人 點會run好成個區
自己錯唔認 口講唔割 關鍵一刻割到四分五裂

利申 冇支持任何人 只支持最多票非建制

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

喂 點解咁撚肥？點解咁撚肥？ 你投票求撚其

中一粒彈 就投佢 咁佢同台灣陳水扁有咩分別
林卓廷721嘴唇爆呢？
鄺俊宇休克呢？
區諾軒被拘捕呢？
譚文豪多次肉身檔狗呢？
直播仲日日見到佢地 冇停過

咁吳定霖呢？

啱啱經過，1號都係叫人集中票源。3號既口號係民主黨，出賣香港。心諗有咁撚大個肥婆莉係到唔屌佢地，反而鬧民主黨。唔怪得肥婆莉笑得咁開心

仲叫緊? 想落去屌下佢地 又話踢走建制而家係度鬼打鬼
之前fb又罵戰

下，大家光譜唔同，自然聚焦返去吸納自己光謙，你覺得屌民建聯會吸納到偏向白鴿既游離票？sorry，突顯出白鴿既不堪先會

落啦，支持，面對面接觸候選人先係最好既了解方法

洗唔洗抹黑佢 有眼你睇架 區選係區選 本質係幫助居民
你宣傳政策唔入流 冇細心睇過 我做乜要揀佢

未必有既，不過對面都識引導你地各不相讓啦

其實你睇直播佢都成日係度
你認佢唔到啫

係咪明星過美林隧道口個度?

你個光譜係咪要抹黑民主黨得返黎？如果唔係做乜唔槍口對住肥莉

3號標語都話踢走建制 而家似係想踢走民主

佢民主黨呀嘛
民主黨後生嘅出晒去啦 你仲想點
明明建制係敵人 但你當正民主黨係

新建制

出黎競爭反而係叫踢走民主？你知唔知咩係民主？

依家鬥出得多就係適合大圍區區議員
功課都未做好 睇唔到點做好呢區

同一光譜內既唔同候選人自由係爭同一個範圍既票，咁咪靠競爭拎囉。點競爭？咪突顯自己好過其他候選人囉
同你班盲粉鬼前鬼後既概念一樣咋嘛

民主就係含撚？明知冇結果 唔會有bb 又只會有一方會爽

票投三號 射落海度

係證明佢真係好少落區

寫政綱陣禁下個 Google map 都唔會咁錯法

道左歉仲咬住唔放 邊個盲左
你嘅自由 換來建制四年繼續霸凌

打仗都會有勝算先出兵 依家仗都未打 你叫我自盡？

可能我表達得差 我係想講佢標語話踢走建制 但就抹黑民主黨
似係想踢走民主黨多過建制 我政治BB班唔知咩叫民主

Yes，邨口

散左喇 得返一號老吳

街坊睇到應該會打個突

民主係我想投邊個就投邊個，唔需要比d政棍情緒勒索

我係佢professor or tutor會比F佢

你咪自己做你口中嘅 民主飛機杯 消費完你班勇武後 佢乜野都唔係

散你老母

點止打個突直頭鳩縮添啦
大圍友無可能唔識80K
真係無做功課唔熟區
雖然佢有份出黎抗爭好多謝佢
但唔想一個唔熟區嘅人做我區區議員

落左去會下佢未

你地執野走晒 張枱都冇左喎

成日叫人落去 想點人相？咩理有據上網講唔得既

鄒家成啲助選團叫既口號
係攻擊民主黨多過肥閪
其實真係幾肉酸

好心酸添 一號仲比人話情緒勒索 痴線 你個三號當同路人係狗咁打

未~你地一個話係度一個又話走晒我都唔知落唔落好

肥莉走晒 三號得返一個人執野走緊 一號全隊仲喺度冇郁過
利申一個鐘前左右

#844佢自己話想落去咪鼓勵佢去了解下3號，又上綱上線

明知呢區唔係白區都空降落黎
功課又未做好
呢個po嗰幾個又一味話鄒家成為個運動付出幾多幾多
喂咁同泛民叫含淚有乜分別?
要含既話
我含個街坊熟知啲既唔好

唔該你呀媽媽

其實老實講既然你都話自己只係想投一個比較多人投既非建制
點解你唔調轉諗下
本土派其實係之前既焦土派咁滯
支持本土派既人係有本土派有落人參選時，就算佢地心知未必贏，都會投返本土，打死都唔會投泛民

相反投泛民既人就唔係，佢地忠旨好簡單，踢走建制，本土派同泛民係無所謂
咁點解唔係你地轉投本土而要叫一班硬頸既人投泛民（前設係你話要不惜一切踢走建制）

當年就係因為淆底 先令天埼唔夠票
今年係咪又想重演 票投本土呀大家

天琦呢個罕有例子唔可以拎黎做標準 佢思辯順𣈱 頭腦清晰 目標明確 佢既言論引發大家思考 播下種子 仲改變埋香港歷史

最重要 係時勢食得好 天時地利人和底下 先出左一個世界級政治人物 我覺得 本土派理念係好 我好欣賞你地嘅率直 奮不顧身咁抗爭更加係覺醒港豬嘅藥引 有日本武士道精神嘅影子

但唔代表我應該用低標準去看待所有本土派 唔代表唔洗做好份內事 唔好意思 我對所有非建制候選人係一視同仁

我條底線係非建制 除此之外 唔理你喺街頭犠牲左幾多 有幾咁慘 我都會以呢區利益理性咁投票 好現實咁講 邊個踢得走肥莉 我跟邊個

三號話要踢走建制 但從佢口號中冇聽過 行為又似阻擊民主黨 我真係在情在理幫唔落

點掉轉諗?
如果鄒家成有心要踢走肥閪
佢唔一早落區做服務?
吳定霖做咗兩年幾社區主任
係呢區知名度點都高過鄒家明啩?
要記住呢區本土派選民唔會多過傳統泛民
咁如果本土派想踢走保蝗黨
正常唔係應該投畀民主黨咩？
你唔能夠祈望啲上咗年紀既選民跟得咁貼架
係呀民主黨賣香港我都知吖
但係呢廿幾年黎民主黨畀到啲討厭政治港豬既印象
就係民建聯既對頭
佢地要踢肥閪走既話
就只會投吳定霖
但單憑佢地啲票係唔夠

講中晒我心底話好想大圍街坊可以集中票源咁先可以踢走肥閪

無所謂
我唔屌同路人，泛民非敵人只係唔岩Channel
我本人都係本土派支持者，可能因為我年紀同本土派人士相若 知道佢地做緊乜

至於點建踢走建制但又屌民主黨 理由其實好簡單
因為呢啲係講俾同路人聽，建制支持者係好難改變佢地，班廢老同佢地講乜佢地都唔會聽，
但泛民支持者唔係，佢地有眼睇，泛民唔係做每件事都岩，佢地做過既錯事有份令到今時今日香港攪成咁，換句話說就係：泛民人做建制事
本土派都有必要俾人知道泛民支持者可以有更好選擇，不過好老實講，一直唔覺得區議員需要有政績先值得投

當然你可以話咁做好冒險，可能會益左建制
但就係因為咁，我地俾泛民既「有險可守」「關鍵一席」拖垮左好多年
香港一啲進步都無，仲變到依家咁
我地依家既年輕人就係唔想再因為呢個思想局限左我地想改變社會既決心，所以先希望大人同我地一齊去冒險，就正如依家呢場運動咁，大人都同細路一齊擔遮擋子彈

Btw我知我唔會說服到你，你亦唔會說服到我，大家都係殊途同歸，3號贏唔到，我都會想1號贏到踢走肥野，相信你都係一樣。
不過都要最後講句：媽媽希望你可以同年輕值齊冒險。

老實講心水清都知，就算無3號
1號勝出既機會都係微

*同年輕人一齊冒險

仲有兩日時間！努力做文宣 一票不投假獨立！

[推俾黃底叔叔嬸嬸］區選𠝹票黨曝光！

如果因為想保泛民入閘唔投自己想投果個
同當年下次先投梁天琦有咩分別

治療藍區要用識用藥 民主黨係呢區黎講一個好選擇
制度內 我會跟規矩玩 贏出為大前提
制度外 我照樣可以支持呢場運動 同學生同行 冇衝突

藍區唔會一日變黃 要靠努力經營 唔係單一股勁 蠻力向直衝就得 你打開各黨派寄去你屋企嘅傳單 細心睇下 你會發現一號吳定霖舉辦左幾十場活動 興趣班 教老人拎4000蚊 仲有其他民生設施做政績 佢嘅單張仲詳盡過肥莉

你可能覺得好小事 但喺居民心目中 佢長年嘅努力經營 已經入左佢地嘅心 你要醫好藍區 係要付出 要比人睇到 唔能夠一步到位 24/11就係結算嘅日子 我相信一個多票 而且我見到佢有付出過嘅非建制 - 一號吳定霖

打開佢寄比你果份野睇下 A4紙8頁
頁頁都係有佢做過嘅嘢 雖然好左膠 但藍區就係咁 老人家居多 你要做下呢啲嘢 表達關心社區 老套但有效

明
大家視覺唔同
你地會著眼區內事務，我真係唔係咁睇
其實佢做果啲野真係求其一個議助都做到

扮傷？有冇睇過人地隻腳腫撚到點呀？
呢件外套 唔係個個都有 本土派一定知呢件外套咩來頭
呢件外套出左幾年啦

人地都無公開話受傷
你係都要屈尻人扮傷姐
受傷唔出站又比你話唔出現嫁啦

人地美城立案法團得罪幾多美城人你又知唔知唔係達個朵一定有正面效果

屌 人地係無面罩 合法情況下傷
呢個細佬一定蒙面傷啦 點撚樣公開呀
比小小敏感度得唔得

做乜係咁將美城立案法團推上來人地唔係咁撚正面 得罪好多人

場運動咁 好難咁早出來選

武裝起義

老人代表藍？老人代表唔識本土？
大撚把年輕人都唔識本土啦
光復香港 時代革命都未明呀

到今時今日都仲投比民主黨先ON9

成家all in 鄒家成見到連登係咁吹捧吳定霖好撚嬲

淨係美林邨都好多廢老 加上個死肥婆 日撚日企喺美林到扮晒嘢 個個老嘢信晒佢

仲屌緊人跨區岩岩放返出來呀？
你支持既民主黨有幾多人跨區 你數唔數得曬？

建制就全香港人一齊監察啦

唔投本土即係鬼呀
識咩丫你

有咩問題

區議員民生都搞唔掂
有咩問題

真喎 真手足係出面打生打死點會夠精力落區啊
但啲人話佢唔落區所以唔投佢

圈住佢 又講唔出有咩問題

其實無辦法 大家又想投真手足
又屌遲落 真係唔知點搞

當時社運低潮來既 好難講

呢區炒硬

認同
始終仲細個 第一次參選 辯論 咁多Cam
唔完美 可接受 有改善空間啦

兩年係死人霸生地...

如果連有咩問題都未知
我諗你都係唔好出聲好啲

係有81K去呀 咁撚耐先有
我推我呀爺去等撚死

都叫你唔好出聲架啦
又衝出黎柒喇

其實只要有出去打過仗就明
唔會屌手足唔擺站
有好多野比拉票更重要
好似天琦保釋出黎都係咁講

懇求飯民吳小姐繼續做多4年，輔助鄒家成區議員工作

下屆至投吳小姐囉

我地班後生好需要民主黨前輩提攜

咁點解要選呢區?
又唔係住呢度
又唔熟呢區
呢區又已經有同路人
與其嘥時間了解呢區
點解唔係番自己嗰區參選?

唉 我真係唔明 呢區又未打先輸
最尾一個星期先落區 想咬民主黨都唔係咁咬
報復心態累事民主黨係廢
但點解唔早啲落區 之後初選
射落海投保民聯好過

唉其實我上面講曬
你自己追故睇下好無

依家大家各不相讓 無好結果
Btw個人認為就算無左1號/3號
肥野勝算都係比較高

又話兩個月落區
而家又話最後一個星期
坐時光機？

好似民主黨拒絕左

終於追晒三十幾頁
民主黨打手真係

鄒家成政綱喺交通上面真係好差
985A開到0810 (唔係0720-0800)
80K去到威院(都唔好提82K)
基本上網都check到

但民主黨問心呢兩年有幾多地區工作
令人覺得張票應該投俾你
樓下個告示板有位俾你都無咩宣傳
存在感低到爆(雖然以前村口都叫見過)
仲有選舉時就屌人鬼
幾時先學識無大台

點解唔選其他區？擺明追住垃圾民主黨咬
問題係重點投放資源選其他區好過
跟本私怨，令其他手足難做

都係嗰句
本來都十五十六
係見識過幾位巴打既“意見”後
而家心無旁騖喇

多謝分化！
董建莉大勝！
中共萬歲

[size=6]多謝分化！
董建莉大勝！
中共萬歲[/size=5]

又要講多次呀.....

又要lopp返上面講咩
D邏輯有冇咁差

係囉 講到咁服務社區
唔係區議員都可以繼續服務嫁

喂你追故睇下我取向先啦大佬

由頭到尾最怕就係1+3係多過肥莉
仆佢個街已經多老人家
重要開精神病康復中心
死左班老友記又入班新移民
美城個閘真係冇起錯

自己諗啦，唔洗抹黑嘅

81K行去秦石邨上車

鄒家成話有同吳定霖協調過
不過吳定霖冇回覆佢
我想問鄒家成有冇提供過咩資料好似WhatsApp email信件之如此類呢？
因為睇佢Facebook有人一個月前問過佢
但係佢到而家都冇覆
而吳定霖係Facebook講話鄒生冇係協調上聯絡過佢
冇聯絡資料冇剩去佐證既話
作為一個後來者好蝕章架喎照計
Copy&paste啲messages唔係好嘥時間既啫
有佢同吳定霖既對話圖既話
肯定塞得住懷疑佢既人把口啦係咪

明顯唔係大圍人

明明油站對面已經有80K

我呢面都盛傳民主黨唔肯同人協調

唔撚使嘈
吳表示 自己喺度兩年你臨時參選所以唔協調
鄒表示 唔同政見冇得協調

其實嘈左咁耐 有幾多個真係r20選民

決定左含淚投吳

利申非本區
但係差唔多日日經過

唔該你地合力踢走件肥膩野啦
見到佢d banner真係…

其實有冇證據證明到鄒家成嘗試過同吳定霖協調
或者吳定霖拒絕協調呢
睇咗佢地fb
有人一個月前問鄒生
但到而家都冇任何通訊紀錄提供過
而吳定霖就話冇收過鄒生提出協調既要求

我係直接係街站問佢哋兩個

咁兩個既講法都同佢地係fb既聲明有啲出入喎

帶返頭盔先 可能係我自己係街站理解錯

既然鄒家成係聲明度講
當初佢主動聯絡吳定霖去協調不過食閉門羹
咁作為選民
我地係有合理期望鄒生提供番當日通訊既內容同當時吳定霖係點回覆
而唔係話一句政見不合無法協調就敷衍了事
而係fb已經有人問過呢樣嘢
點解過咗成個月都唔回應呢?

白鴿阿姐上都唔敢上

邊個候選人同自己政治理念相同咪投邊個
自己落街站了解下
票喺我自己手
咪再同我講要all in乜

利申：
喺我世界無話𠝹唔𠝹票
我喺街站就見識到吳定霖對選民嘅態度

份政綱都係列點三個對手有乜唔好 心諗...
Even你落街站問佢嘢 佢都叫我自己睇單張
言語間都係攻擊對手
個格衰到

睇咗幾版都唔知有咩好嘈
民主派撞區勝算基本上已經等於零
區選層面民主黨+區選聯盟贏硬本土派
最後結果一定係4>1>3
賭咩都得
係爭在1+3會唔會多票過4叫做贏公投

其實邊有人知最後邊個贏㗎
投個廢柴，唔代表佢就易啲選到㗎喎
而家好多覺醒咗嘅，都好欣賞班後生肯為香港犧牲同付出
而民主黨乜都唔會做係事實

你所謂嘅贏，就只係選舉完畀你拎嚟打飛機咋
仲要係未知勝數

有大台，有知名度都唔代表選民會投佢㗎
有幾多人會好似你哋咁識計算 左估右估邊個勝算大呀
大家都係跟自己意願投㗎咋

如果你仲覺得泛民選到係贏
好有可能你仲未認清，其實佢係乜柒都唔會做
而且會不斷同示威者割蓆（你自己睇佢份政綱寫）

而其實你根本講唔出，到底贏咗喺邊！

坐輪椅 包住隻腳 日日喺條街叫「民主黨賣香港」叫做唔公開？你係公眾人物黎架

我以一個政治人物角度去睇佢 街坊好應該知道咩事 一句話驚被捕 同時喺呢個post 自己搵人放風講晒出黎啦

唔洗摷晒我啲留言覆我嘅 我道歉左又唔見你覆 咁冇氣量氣度 就唔好出黎選啦 三號走啦 過黎搞藍區 淨係識講理念 功課唔做好 政綱得point form 叫人點信你？你連理據都冇 唔好話區內藍絲 黃絲你都說服唔到

下 寄去你屋企果份頭版成頁講五大訴求
一號日日企街派果份 成份都講警暴喎

你係咪真街坊黎架

S級裝備？

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

你係咪真係街坊嚟㗎
你有冇睇過1號嘅政績
你個3號話開條路線去威爾斯親王醫院 完全九唔撚搭八

好過你冇人支持囉

講警暴，人人都識啦
你都係唔肯正視一個問題：民主黨做過啲咩值得你一朝早起身去投佢呢？
佢哋對制度暴力隻字不提，對中港融合卻舉腳贊成
真係唔明.......

敏感度係咪應該政治人物有啊？
依家係我揀你定你揀我？你有咩資格屌票？
你去藍區同班藍絲講敏感度？你係咪白癡㗎？
係呢一區你都冇乜人支持，點解我仲要射落海

其實得5個cases:
1.肥莉多票過1同3號加埋：點投都輸不如投本土3號
2.3號多過1號，兩個加埋多過肥莉：都係輸不如投本土
3.1號多過3號，兩個加埋多過肥莉：都係輸不如投本土
4.3號自己已經多票過肥莉：贏到，就係因為大家集中票源投本土
5.1號自己已經多票過肥莉：贏到，就係因為大家集中票源投民主黨

5個cases有4個個結論都係投本土既，咁點解唔集中票源投3號？
加上你覺得前線班手足會投民主黨？

淨係立會議員 區議員年青一派出晒嚟做緩衝已經好好啦
你有冇追post 㗎 治療藍區 你派個藍絲極反感嘅人落嚟 仲要屌票 你連我都說服唔到啊

你咪一味質疑人哋係咪真街坊啦
係有料到就以理服人啦
你咁嘅技倆，同民主黨最鍾意屈人係鬼一樣

係呀，出面屈手足係鬼嘅技倆係一樣

人哋有講警暴 你又話冇用
你個三號 有冇一張相講過警暴呀？一張都冇 真係令人好懷疑
政綱篇幅咁多個候選人當中你最少 你可唔可以做好啲功課先出嚟 我要肥莉輸 要踢走票后 我唔想用一個嘍羅去幫我囉

咪臭係

點解愈黎愈多候選人banner被破壞
係肥莉冇事

吳定霖都叫年青一派？
想嘔

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

理性客觀講政績 你就話人質疑 琴晚我有落去搵三個候選人傾計 仲fc埋各候選人收檔時間 自己追post啦

成日話人屈你 你係咪被害妄想症啊 我只係表達返藍區要用藥要適宜 成日同我講咩理念理念 實際你個3號都冇人支持 我要踢走肥莉

咁不如你教返我
講完警暴之後有咩用
民主派除咗割勇武，仲會做啲咩？

呢度係藍區 你唔派個中年人 唔通派個18歲入嚟啊？你係咪戇鳩...你自己睇返年輕人選民比例先啦

年輕未出黎上街囉 示威者都係年輕人居多啦 你係咪要啲阿婆阿伯同你出晒嚟啊 你係咪痴線㗎

藍區黎講 合力贏咗肥莉就最有用
鄺俊宇 譚文豪 區諾軒日日都上街 你同我講冇用？
你咪要佢哋全部陪你玩火魔先叫有用？

乜嘢叫做不割席 各施其職 你乜都唔識
你係咪打機打上腦呀 以為一齊名明刀明槍打個MVP就得

你講嘢前後矛盾嘅
一時又話民主黨派年青一派緩衝
一時又話中年人出嚟選先好

你都幾撚仆街 講到出口
正宗人血饅頭 推啲後生出去死
你哋就拎高人工涼冷氣

我想大家合作投一個人
但話自己係同路人嘅3號 不斷搵人上黎屌票 攻擊其他同路人

無道義 唔知羞恥嘅人 真係開始對佢有啲反感 你做好政績先出嚟唔得嘅 你寫好政綱先派唔得嘅 你早兩年落區唔得嘅 你睇清楚藍區形勢唔得嘅

廢中唔夠人講，就一味問人係咪on9

我哋後生關心政治
一定多過你啦

踢拖落街搵啲藍絲阿伯傾吓計啦 我唔知你係咪真係街坊 但我希望你清楚自己住嘅地方形勢點

一隊波有守門員有前鋒有後衛 屌你老母 你叫我全部踢前鋒 話你戇鳩驚你嬲

答左先啦 又避開 好撚低汁

你識條春咩 日日喺度屌票 仆你個街踢拖落街睇下咩環境啦

我從來唔迫人上前線
唔好老屈我
我唔係話民主黨唔上前線
而係佢哋係議會內毫無政績
而且屢次出賣香港人
唔係佢哋，香港一早有真普選
我哋都未必會行到去勇武抗爭呢一步

三號屌票 仲要屌同路人票

但係政績又冇
功課又唔做
傳單得兩張A5

成日叫支持 但口號 攻擊同路人
警暴一張相都冇

有冇諗過，你大家都喺呢區觀察過，但對社區嘅觀察，同我好唔同？
我唔否定你嗰邊好多藍絲，但我呢邊一樣好多人支持後生仔
所以關鍵唔係應該問你自己，你想要一個踢走肥莉，但乜都唔做嘅民主黨
定係敢於同政府抗衡，發展本土經濟嘅候選人？

我都想大圍可以多啲小店㗎，但我知呢啲民主黨唔會做到
因為當年係佢哋親手推領匯上市，造成壟斷

佢地梗係識啦
肥閪啲票係點都唔會投3號
佢攻擊肥閪唔會有用
反而攻擊同路人容易好多
邊個食人血饅頭好明顯啦係咪

放低手機 踢拖落街搵人傾計啦 成日記住新仇舊恨 依家要打肥莉呀 你冇民意 一個嘍羅骷髏兵 憑咩要人支持

大圍fb group 全投一號
美城苑 全投一號

好啦 講客觀數據 你有邊一方面比得上佢

不如今晚一齊做呢件事？
你咁鍾意問，即管問多幾個

一齊離開同溫層啦

希望3號贏咗之後
你會發現，選舉分析好有限
信自己信念最好

係 好明顯 我講客觀 佢會spin去主觀
我講制度內 佢又spin去制度外

喂 單機愛好者 回應下

之前蘋果咪做過模擬選舉
3號咪贏咗1號囉
夠客觀未呀

我琴晚做咗啦 你都傻嘅 點會出黎自爆

同你講客觀民意 你又叫我過去單對單講 問題係你說服我一個人冇用

你入得藍區 又想乾乾淨淨 又想理念崇高 呢啲咪就係政治道德撚囉 得個講字唔做實事

3號點會贏啊 你哋嘅票源係同路人嗰度拎返黎
我同意你哋嘅理念 但係要case by case咁睇

你落去報紙檔睇吓蘋果有冇人買

乜都你講哂
你對呢個社區就最熟
你一早懶醒衝出嚟柒，其實冇咩好講

再加上 蘋果係咪代表大圍藍區？
而家我同你講1號實質有人支持喎 仲要係好多人支持喎

咁講得唔啱咩 自己用眼睇下啦

美城苑 全投1號
大圍Facebook group 全投1號

你有咩人支持你呀

好多人唔知公民力量係保皇

三號打手 講唔通就粗口屌人 屌票 你連全大圍最黃嘅美城苑你都說服唔到 你反而唔係集中資源攻擊建制派 上嚟搵人𠝹票屌票 收手啦3號

推呢個
拉post，由佢完啦

樓望開返個澄清post唔該
本土>泛民>熱普城>>>>>白票>>>>>共狗

選舉不嬲同係投畀相同理念既人架啦
當然就係同溫層
肥閪唔係都係圍緊爐取暖咩
而家講緊係邊個爐大啲之嘛
好似今朝返工買餸人流最多嗰時
肥閪:最大檔成十幾人
吳定霖:五六個
保民聯:兩個
而鄒家成呢:呃...呃...

咁當然你話本土派個爐最高質其他全部低汁小學雞
不過呢區就係咁低汁
唔係插隻腳落黎個零月、係網上講兩句就會改變到
你要救呢啲民主毒瘤區
你就必須用呢區個模式先
祈望呢區啲人經過呢幾個月後
會突然“叮”一聲覺醒
恐怕係從政者最瘋狂既幻想

笑撚死 你入得藍區 又想乾乾淨淨 又想理念崇高 呢啲咪就係政治道德撚囉 得個講字唔做實事

有本土梗係投本土啦，收皮啦販民狗
人地威脅到你利益就屈人鬼

都係你最講道理

屈人？真係好笑 乜民意有得屈嘅咩？
美城苑全投1號有得屈嘅咩？
大圍係老人區有得屈嘅咩？
成日口口聲聲話屈 貼張選票出嚟啦 打手

你班deadline Fighter明未呀？醒未啊？個個當自己係梁天琦

人哋有光復上水 你為大圍光復左啲乜撚嘢 乜都唔做又要人支持 知唔知醜

不過我唔認同呢個民主毒瘤區
呢個講法，只係民主黨自己講
年年都係咁講，目的就係利用大家想踢走建制

呢個時勢，點樣用政黨名義光復上水呀
離地撚

佢地成日想一步登天 用天琦選超區做標準 問題係你唔係超區 係普通區選

更加重要嘅係 你唔係天琦 講思辯 講理念 講政績 講功課 講政綱 你乜都冇 憑咩屌票 憑咩攻擊同路非建制

咁你乜都唔做喎 淨係日日喺村口係「民主黨賣香港」就大大聲 點解要攻擊同路人 而唔打肥莉

從來只有民主黨屌本土派𠝹票
本土派會叫你follow your heart

叫你做嘢你就話離地

1號兩年來做左好多嘢你就話冇用

乜都唔做想瞓喺度贏 你可唔可以理性講下 思考下

係街坊都知3號出去打仗

民主黨賣香港係事實
本土派恨之入骨，所以先自立門戶

但係你日日叫緊啲口號係攻擊同路人喎 點解要咁做

做咗好多嘢？？？？？
打手嚟嘅
影你張選票嚟睇吓

嗱嗱嗱 又拎制度外嘅嘢 入去制度來講 仲要入全港最深藍之一嘅大圍區 你可唔可以搞清楚個邏輯先 我唔想講粗口啊

咁你知道完民主黨啲惡行
你仲為咗顧全大局 咁我哋咪尊重你囉
唔屌民主黨 你哋邊會知佢哋啲仆街嘢

自己追post啦 我琴日Fact check左候選人收檔時間
你信箱都收到啦 唔該你打開睇吓啦

一早咪講咗囉 要case by case咁睇 我好認同本土派嘅理念 但唔代表我要幫佢含撚 我一早已經講治療藍區要識用藥

0幾年民主黨上過
俾人話冇做嘢之後換人
（其實係政府同建制派會杯民主黨區議員...）
但係條村老左/入多咗老人家/新移民
之後就藍曬

未得閒

你都幾創新
個個都話1號無做過嘢
你竟然話佢做咗好多嘢

咁係因為你地唔撚知跟林卓廷果個吳定霖係美林有幾廢！

好，你知道點解本土派要出現就得

廢到俾人淋紅油

你加油，去治療身邊嘅藍絲
我會去游說身邊嘅淺黃
That’s all

你有冇打開過佢A4 8頁 寄去你信箱嗰份野....
你知唔知美城苑支持佢...
你知唔知Facebook group支持佢..

唉 講來講去 你又講返轉頭 你係真心嘅 就依家踢拖落去幫佢啦

廢人打廢老區 明唔明呀
你派梁天琦入嚟都未必贏到 你同我扭計

我梗係知啦 當年有份投梁天琦

希望你明白 要打一個票后 係會滿身泥濘 你唔可以話你理念幾好就得 成日記住新仇舊恨 非黑即白 你要嘅可能係戰爭 而唔係政治 希望你分開返制度內外 唔同嘅抗爭手法

美林區真嘅好多痴線佬

屌你睇下大圍同區有幾多勇士光復咗先講啦

翠田翠嘉有 李世鴻 許銳宇

田心建制老巢有曾杰

雲城有張慶樺
顯嘉有陳運通

呢兩區都撞區
但無人屌所謂𠝹票喎？

點解大圍要屌家成？
因為呢個post係民主黨開個囉
屌你老母
建制b隊陷家產啦

你咁講得出一定唔係美林人

Sor
坦白講
我哋呢代對民主黨恨之入骨
唔會去睇 有我都會撕爛

本來今次抗爭，對佢哋改哂觀
但一到選舉，割火魔手足，老屈係手足鬼嘅畫面就出哂嚟
係民主黨攻擊本土派在先......

周街針筒 仲有精神復康院
本土派永遠唔會拎呢啲嚟攻擊建制

我梗係唔係美林人，我純粹因爲吳定霖係民主黨所以要追擊佢

佢為大圍做咗幾多嘢啫 至少我係佢嗰兩張A5紙睇唔到
再加上佢都冇傳統勢力支持 我唔係特登話一號 但佢的確有傳統勢力支持

岩岩落樓下比肥莉睇依個post，佢笑到停唔到，睇怕可以早d收隊去同咸濕阿伯飲茶

屌你老母民主黨係其他區唔撚讓素人

而家咪拎美林黎祭旗攬抄.

如果明天既選情係鄒家成高票過吳定霖就好笑

我明啊
不過我相信本土派會為議會帶來新一面
雖然未必係你呢刻想像嗰面

佢哋口係咁講 但一日隻腳行出嚟支持運動 做緩衝 擋住popo
你係咪要咁樣都割 政治經常係表裏不一 大家明佢做緊咩就得 佢口講割火魔 但實際佢做咗啲乜嘢 出下口述係政治嘅一種

咁就收吓皮先
我哋接近土生土長美林人話你知
美林村係痴線佬+老人+新移民村
平均智商唔知有冇一百
唔該唔好用政見牌打
入面班人唔識分

3號好古怪出張譚惠珠合照出黎唔知做乜鳩，嚇死人咩

大家睇吓段崇智 佢篇文就充滿政治意味
佢口講就割晒啲手足 但實際係幫緊

佢真係好樣衰呀救命

你覺得藍絲會唔會投白鴿？

點解當初你揀梁天琦嘅？
楊岳橋嗰時都好高人氣

唔投白鴿可以投本土嘅啫 做乜要係同路人身上攞票

明明係你喱d盲粉話人鬼，屌人分化先，之後倒返轉屈人屌票

知唔知咩叫人血饅頭其實

主要信佢個人 聽佢論述 睇佢做左嘅事 民調又見佢有機會

想玩制度內？我貼多次囉：
你不如監察下你班泛民議員先啦：

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

2016年11月8日，姚松炎提出成立「跟進橫洲發展項目事宜委員會」以3票之差未獲通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2017年4月26日，財委會提出2017年撥款條例草案二讀，不公義預算案以壓倒性40票贊成9票反對通過，當中非建制派缺席投票議員包括涂謹申、梁耀忠、毛孟靜、胡志偉、莫乃光、梁繼昌、郭家麒、陳淑莊、譚文豪、羅冠聰及劉小麗，民主黨黃碧雲、尹兆堅、許智峰、鄺俊宇、李國麟、葉建源、陳沛然投贊成票。當中特別要留意林卓廷，響早前迪士尼撥款56億部份林卓廷仲有讚田北辰同佢一齊反對撥款，但跟住響正式撥款二讀果陣竟然可以轉投贊成票！

2017年4月28日，鄭松泰提出成立「專責委員會調查選舉事務處失載有全港登記個人資料的手提電腦事件」，但最後以25票贊成25票反對，遭到否決，當中有3名非建制派議員缺席投票。

2017年5月2日，政府就迪士尼樂園提出第一期用地推展擴建及發展計劃54.5億撥款，最後以30票贊成24票反對通過，當中有5名非建制議員缺席投票。假若李國麟梁繼昌葉建源楊岳橋陳沛然出席投票，議案距離遭到否決只差一票。

2017年5月12日，撥款60億認繳亞洲基礎設施投資銀行的股本，公民黨郭榮鏗譚文豪陳淑莊缺席投票、楊岳橋郭家麒投棄權票；民主黨涂謹申黃碧雲尹兆堅鄺俊宇缺席投票、林卓廷許智峰投贊成票；李國麟葉建源陳沛然梁耀忠缺席投票、梁繼昌莫乃光投贊成票。

2017年5月31日，啟德體育園319億元建造撥款，當中包括1.8億元津貼予落標者，政府最後以18票贊成17票反對通過，3名泛民議員缺席未有投票。

2017年11月10日，林鄭月娥致謝動謝案，5名泛民議員缺席，包括莫乃光、林卓廷、黃碧雲、譚文豪及邵家臻，四名議員投下贊成票，包括李國麟、陳沛然、梁繼昌及葉建源。

2018年2月5日，立法會人事編制小組委員會以1票之差通過將推展屯門至赤鱲角連接路、屯門西繞道和完成港珠澳大橋香港段餘下工程的職位安排建議，3泛民棄權，2人缺席。

2018年5月10日，2018年撥款條例草案，事前民主黨要求派錢六千而預算案未能回應下竟全投棄權票而非反對票。李國麟、莫乃光及梁繼昌投下贊成票，楊岳橋、張超雄、邵家臻及陳沛然缺席。

好長氣 道歉左都俾你鞭屍 但係佢日日啲口號都係攻擊民主黨 點解唔一齊槍口對外

你一開始已經assume左唔投建制既人一定會投白鴿，唔好意思，大撚把人唔妥泛民，就算冇3號出黎都唔一定會投1號，甚至可能想白鴿死而投建制。但3號出黎就會吸到喱d票。
所以，d票唔係你架，𠝹你老母咩

都係果句 殺唔死我嘅人 都係朋友 殺得死我嘅肥莉 先係我目標

我邊有assume 搵交嗌 夠鐘輪班？逐個逐個彈出黎嘅
我邊撚隻字話你𠝹？你唔係嘅你就做俾我睇 日撚日喺度屌票

24號嗰日你一定笑唔出

你覺得藍絲會唔會投本土？

槍口對外
屌你吳定霖日日攻擊3號又唔見你叫佢槍口對外？

「係同路人度拎票」係咩意思？
Quote返你上面講既野，「咪捉字蝨啦小學雞」

咁制度內係咪做唔到野呀？係咪呀？答我啦？又spin spin乜撚野呀

我唔係加入你地吵，但我屋企2件老人係有時淺藍有時淺黃，都係好反對暴力，佢地話最多只會投1號，3號佢接受唔到

成個區都未開發嘅
你叫入面啲本土投返本土
同叫個區輸冇分別

咁咪投1號，想投咪投。3號要拎既係接受到勇武抗既人既票，從來冇諗過逼人含淚
含淚喱d技倆只係唔尊重自由意志既腐敗泛民主派先會用

民主黨條友好似連選舉論壇都唔去喎

法團支持就等於成個屋苑嘅選民都會支持？

其實得5個cases:
1.肥莉多票過1同3號加埋：點投都輸不如投本土3號
2.3號多過1號，兩個加埋多過肥莉：都係輸不如投本土
3.1號多過3號，兩個加埋多過肥莉：都係輸不如投本土
4.3號自己已經多票過肥莉：贏到，就係因為大家集中票源投本土
5.1號自己已經多票過肥莉：贏到，就係因為大家集中票源投民主黨

5個cases有4個個結論都係投本土既，咁點解唔集中票源投3號？
定係你覺得前線班手足會投民主黨？
民主黨04年贏過呢區，做左兩屆，做過d咩？點解民主黨永遠要同政府一齊欺壓本土派，一齊唔比本土派入議會？

又被害妄想症 人哋口號同傳單邊有講啊

上邊位巴打就中肯 你地離地離地就黎出銀河系唔貼民意 仲扮清高 你入得藍區唔洗旨意可以乾乾淨淨

咁你有乜區內人支持呀屌你 人地勤勤力力兩年前落區
今日一朝早出左去 你個三號喺東涌仲未過到黎 勤力啲啦deadline fighter

個case問題係 入面班人唔撚識睇咩野5個case

點先算區內人？陳浩天住水泉澳算唔算區內人？

三號連有80K、82K都唔知係抵鬧
但係三號冇料唔等於一號就有料

利申 隔離區 唔使含淚
如果我係大圍選民應該寧願投保民聯射落海

反同路人反到上腦 係咁blame the victim 我代建制多謝你 寧願一齊死你都要含本土 你個個當正自己係天琦

本土派一席都冇 收一收皮 唔支持飯民都唔會支持你
琦話做政治 係connect更多人 你就玩disconnect

要 建制 和 鄉黑 大 敗！

佢係制度內嘅人？佢被人告緊呀 喂 醒啦 出黎講句港獨 就上左神枱 你只係制度外嘅人 有咩資格講

依家家大圍輸 就等於建制贏
你地繼續disconnect人啦 繼續活喺夢中 繼續屌票啦

無錯 本土派理念幾好都好 入到黎藍區大圍 就只係打飛機嘅小學雞 學人玩政治 區內環境都未睇清楚

你識唔撚識字我幾時有話撐三號
上面咪寫得好清楚我如果係大圍區都含唔落三號

只係睇唔過眼成班一號打手捩橫折曲

哦 咁你未去大圍貼街招開街站數佢囉，上黎開post做咩啫 販民打手

一張圖講完既野都唔明點解你地可以嘈咁耐

嘩屌 同你嘈左幾日 你突然一刀割 話自己唔支持三號好野

咁你知唔知你自己做緊乜撚嘢 你去一個藍絲重災區 屌走同路人 我從來冇話支持邊個 但你冇民意就收皮啦 又唔做功課 學考第一

答我啦 你點鬧我都激唔到我 理性客觀問題你唔答 3號有你呢啲支持者真係好醜

收啦 街工邊有入大圍選又spin

美城大把人反立案法團喎，鬧到佢出埋聲明。民主黨打手過主啦，以為自己個黨名有民主兩隻字就代表民主？

咁而家你有議程又唔做唔到野係咪應該讓出黎比其他人呀？
開口埋口梁天琦，收皮啦，人地叫人跟隨內心投票你又唔講？淨係識斷章取義，成日提佢唔會顯得你講既野有說服力

成日話人打手果啲 貼張選票出黎啦
我日日fc候選人落左區未 證明晒
你班自謂本土派 日日上黎spin 有幾多係真居民自己心照啦

哇，割埋街工呀？

梁游叫咩？坐左幾耐？

民主黨無份擋鐵籠車？

證據呢 吹水大會啊？淨係攻擊民主黨 呢幾年起咗精神復康會嘅建制肥莉 又唔見你搵啲point攻擊佢

唔做功課扮天琦
跟隨內心投票 屌你依家打坐 禪修？

佢都冇入大圍選 關咩事啊你又想spin?
Blame the victim正仆街

吹水大會？ 都話制度內 又講外

你做野唔係跟隨自己內心係咩？淨係會跟隨其他人既指示做野？咁你喱d咪叫叫奴隸囉。知唔知咩叫自由意志？

懷疑你連咩叫blame the victim都唔知

下梁游嗰兩席原來係制度外？

比你撞左入去 你拯救左世界 解左任啦 好撚威
你將塊玻璃 拉埋去區選

我依家同你講大圍係藍區
我依家同你講你唔做功課
我依家同你講你依家都仲未嚟到大圍
仲係屋企瞓緊覺唔落區 其他候選人都齊晒

我講實事

戇撚鳩 依家你叫射落海 跟咗你真係
醒下啦

你自己非黑即白 蒙蔽左自己雙眼姐 成日以為𠝹走民主黨嘅票你哋就會當選 戇撚鳩

講實事囉
你不如監察下你班泛民議員先啦：

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

2016年11月8日，姚松炎提出成立「跟進橫洲發展項目事宜委員會」以3票之差未獲通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2017年4月26日，財委會提出2017年撥款條例草案二讀，不公義預算案以壓倒性40票贊成9票反對通過，當中非建制派缺席投票議員包括涂謹申、梁耀忠、毛孟靜、胡志偉、莫乃光、梁繼昌、郭家麒、陳淑莊、譚文豪、羅冠聰及劉小麗，民主黨黃碧雲、尹兆堅、許智峰、鄺俊宇、李國麟、葉建源、陳沛然投贊成票。當中特別要留意林卓廷，響早前迪士尼撥款56億部份林卓廷仲有讚田北辰同佢一齊反對撥款，但跟住響正式撥款二讀果陣竟然可以轉投贊成票！

2017年4月28日，鄭松泰提出成立「專責委員會調查選舉事務處失載有全港登記個人資料的手提電腦事件」，但最後以25票贊成25票反對，遭到否決，當中有3名非建制派議員缺席投票。

2017年5月2日，政府就迪士尼樂園提出第一期用地推展擴建及發展計劃54.5億撥款，最後以30票贊成24票反對通過，當中有5名非建制議員缺席投票。假若李國麟梁繼昌葉建源楊岳橋陳沛然出席投票，議案距離遭到否決只差一票。

2017年5月12日，撥款60億認繳亞洲基礎設施投資銀行的股本，公民黨郭榮鏗譚文豪陳淑莊缺席投票、楊岳橋郭家麒投棄權票；民主黨涂謹申黃碧雲尹兆堅鄺俊宇缺席投票、林卓廷許智峰投贊成票；李國麟葉建源陳沛然梁耀忠缺席投票、梁繼昌莫乃光投贊成票。

2017年5月31日，啟德體育園319億元建造撥款，當中包括1.8億元津貼予落標者，政府最後以18票贊成17票反對通過，3名泛民議員缺席未有投票。

2017年11月10日，林鄭月娥致謝動謝案，5名泛民議員缺席，包括莫乃光、林卓廷、黃碧雲、譚文豪及邵家臻，四名議員投下贊成票，包括李國麟、陳沛然、梁繼昌及葉建源。

2018年2月5日，立法會人事編制小組委員會以1票之差通過將推展屯門至赤鱲角連接路、屯門西繞道和完成港珠澳大橋香港段餘下工程的職位安排建議，3泛民棄權，2人缺席。

2018年5月10日，2018年撥款條例草案，事前民主黨要求派錢六千而預算案未能回應下竟全投棄權票而非反對票。李國麟、莫乃光及梁繼昌投下贊成票，楊岳橋、張超雄、邵家臻及陳沛然缺席。

哦～即係原來係白鴿支持者眼中，跟自己心水投票就=射落海？

拿～你自己話人𠝹票架而家係

真係好撚煩 成大個肥莉喺度你唔屌 政治唔係潔癖到非黑即白架 返屋企啦

你智商有冇50 依家投票 你講到禪修咁
話你離地又唔認
話你冇做功課又唔認
話你冇人支持又唔認

跟隨內心 笑撚死 咪扮煽情啦 你唔配

咁你喺同路人手上拎票喎 做乜唔屌民建聯

諗住仲係同路人先唔講啫，啲圍標你估無人知咩
唔知你真心打手定分化撚5毛啦，你咁講野一定仲衰過你唔開post

下，我唔可以建制同泛民一齊屌？唔係咁既話點解要推第三勢力

可以嘈足咁耐都知攬炒格

日日被害妄想症 我fact check左兩日候選人嘅位置
你都早啲野啦 低質打手 連登咁黃 你都冇大部份人支持 沖出嚟柒

哎呀我邊隻字話人𠝹票呀

你屌建制俾我睇啊 我未見過你 日日淨係識分化

下，連做人最基本既隨心所欲都做唔到，下下比垃圾政客情緒勒索，喱個唔係民主

一群區外人話自己最高質黎保蝗巢穴打救大圍人
你唔去屌個魔王反而屌個盟友辦事不力
我係肥閪就諗定book邊間慶功喇

咁點解你口號要攻擊同路人？你真係一個典型政治道德撚 戒咗奶未啊 毛都未生齊？

咁我係白鴿打手場就梗係屌你班垃圾打手架啦

肥閪：開香檳慶祝

我都想知點解要攻擊「同路人」

唉 希望上面幾位自稱本土派嘅打手 比啲證據fc下係咪真街坊 我都好似中咗佢哋圈套咁 不斷要回應佢哋嗰啲所謂「跟隨內心投票」不斷要人含本土

你再睇返澳洲叛變間諜
就知陳浩天點解成日關鍵時候連埋680一齊出沒

嗰陣陳浩天都未出嚟 睇返時序啦 屈得就屈

冇人逼你含3號，只不過屌緊你地叫人含1號，從來都係叫人自主投票

呃後生仔就得 成班後生仔天真到個個都係政治道德撚 個個喺度幻想自己係梁天琦

你唔係區內人就收啦 大圍區你乜都唔識

咁係唔係「攻擊同路人」呀？

人血饅頭真係好撚好食

你老竇同你老母離婚之前屌過你老母 咁算唔算強姦啊 答我呀

On9，條問題應該係：你老竇同你老母離婚之前屌過你老母 咁算唔算屌過啊 ，傻閪

明明3號就食緊人血饅頭

有乜問題啊你有疑點 空降 唔做功課 想抹煞人哋嘅努力
抵屌咪屌你囉 唔屌你點會叫陳浩天出嚟啊 間接幫左你啦

集中投機會大,市民支持個個

開始明你諗緊咩 你只集中後果 唔理前因 時序你都可以撈亂講

喂 鬧人之前 睇下你自己個腦係唔係度先啦

咁即係你自己都有「攻擊同路人」啦雙重標準傻閪

Me2 三號多人支持嘅話我一樣會投

下，屌白鴿咪有哂前因，洗唔洗我又po多次？

唔洗閪閪聲嘅 你咪叫佢出嚟道歉囉 喂你大佬空港入嚟又冇人支持 好難知你係咪鬼喎 依家陳浩天出嚟咪一天光晒囉 成日唔睇時序 又要人信你又冇證據

你只集中講嗰幾單 四年以來有過萬個議程 你唔攞出來講 根本你係斷章取義 政治道德撚 不如你依家出去打仗啦

下，你真係想我拎埋其他泛民議會失職既野出黎講？
我驚我聽朝都未講完喎。仲有，屌你失職同「政治道德撚」有咩關係，唔好求其up d terms出黎就覺得好有說服力先得架

巴打唔好落入對家既圈套
呢群生物每次都係咁
試圖解釋都只係浪費自己氣力
呢樣正正就係佢地既目的
我覆既嘢目標觀眾唔係佢地
因為我對mud wrestling冇乜興趣
我只係想心水清既同路人認清一樣嘢:
口號點響、點動聽都好
你有冇做嘢、背後有咩動機
唔會冇人知

喂大佬你10,000樣議程 你攞10鳩幾個來講 公平咩

我仲係好信呢度仲有一啲俾人街頭抗爭果種激情蒙蔽雙眼嘅連登仔 不過講咗咁耐開始有懷疑 我希望係因為佢地低質 而唔係真係咁多打手啦

下，我求其都拎到10幾個出黎，身為「泛民」，唔係應該一次都冇做左？

做錯*

巴打們唔係再覆果個友啦，而家呢個時勢唔鬧肥婆莉反而屌民主黨，block左佢算啦

唔知呢
邪不能勝正呢啲fairytale我冇信好耐咯

等左咁耐終於有人入大圍界鳩條撚樣票 好爽十持家成

講咗咁耐可以作個總結

你覺得政治係100% 絕對 99%都叫不忠

我就覺得政治係一種交易 一交一換 唔係敵人就係朋友 敵人嘅敵人都係朋友

呢區都係唔岩你 你唔會喺大圍追求到你要嘅嘢 救藍圍用火水救 去到24號就知邊個岩

99%=百幾次？

係

美圖瘦瘦到一個點

屌佢老母

大圍選區 鄒家成定吳定霖？

垃圾人哋投白票係為咗流會 連人哋動機都唔知 低質打手

是但啦，開始唔知係up緊乜

下大撚把投白票之後比人通過賣港議案，又要我比source?

流會啊你都唔識 以為自己好醒 日日睇埋極端思想Facebook page 成個藍絲咁

聽日投票呀

出面嗰個都幫手投 集中票源 只係得呢個post咁多打手支持所謂嘅本土派

區選必然大敗

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

只有一個目的，踢走民賤联

咪打殘體字啦 集中票源 唔好比依個post打手帶風向

1號贏面大過3 但唔集中兩者既票贏唔到肥婆

今次一定要贏民建聯 我要佢哋輸

𠝹家成 收皮

老老實實
係老人區 要投乳鴿
否則就俾建制漁人得利
本土票倉係年輕區分

加油！我要肥莉輸

老人區唔好再俾人搶票

岩岩係美林見到一架旅遊巴車老人家走

建賤聯

我見到鄒鄒 佢地又成班企左喺度 縮埋一面唔知做乜 心諗拉下票啦 勤力啲啦 又話自己唔係搶票

成哥得個兩丁友 完全唔積極 路口位又唔識霸
2號已經收晒手派兩個係度企算
肥莉就係度揮晒手~

屌佢老味條隊排撚到去些粉

堅持呀ching 好彩我冼次雲投排個十令個

唔想比人話搶票就努力啦鄒鄒 扮都唔扮坐喺咁等

大圍人團結呀！我真係真係唔想再見到肥莉 對左佢好多年喇

見到有個呀婆連自己投乜都唔知，問入面d職員係咪投4號就得

今次大圍真係好似你個名咁

搞撚掂
去食個靚早餐先

建制親友幫排就得
後生幫排就原罪
Dklm

今日就係佢搵票站主任搞吳定霖

見佢一打尖即屌搵選舉主任 我朋友都比人打尖
一定要出聲 出聲佢就笠水 條隊咁長你一打後面大把人幫拖

票投一號 集中火力

四年一次區選 你叫我「隨心而發」同你去投三號攬炒

和勇不割 踢走肥膩
all in 定霖

算吧啦
佢兩個加埋都唔會夠肥莉多
美林冇野多 廢老最多

村屋一戶十三姓仲多
不過都要出黎投

投左1號

再見到有呢 d 情況要投訴呀
問職員拎編號
搵選舉主任

每個人都有參選權利，唔好再屈人係鬼

代肥莉多謝大家 佢話已經返咗辦事處諗緊聽日點謝票 未來四年繼續多多指教

每一次選舉就會冇左一批老人家

和勇不割 踢走建制
分化撚全家仆街死

Y字頭排隊好撚耐

A-G可以直入

肥莉要輸
大家預一個半鐘投票

老人家排都唔撚洗排
直接入

Y係後生仔
90後

咁A-G點解?我冼次雲投大家好守規距老人家都要排
有個婆婆渣住支杖都要排隊 但就A-G可以排另一條隊 係H-Z要排

自己人黎
不過投1號啦
集中票源 踢走肥婆

集中票源 踢走肥莉

好多老人家投一號 見佢哋一路排一路講 有少少感動

力谷一號，希望投票率搭救到踢走肥莉野

剩係識係邨口屌民主黨

佢哋以為咁樣就可以拎到老人家啲票

成班痴線嘅

More

不分化 打贏民建聯

十零分鐘前又喺邨口屌民主黨

未踢走肥婆就日日係到屌同路人 屌分化完未呀lihkg同fb已經比佢兩個係今次區會分化晒成班街坊

日日擺檔開咪屌民主黨而唔係屌民賤聯

完全唔識好似天琦同ON Q君子兢爭

隔離post幾個打手係咁屌 點解唔投成哥
拎天琦黎比 大佬天琦有勇有謀做足功課又識講野
自己睇下你個成哥先啦 唔去屌肥婆走去屌同路人

所以揀左一號，希望投票率可以彌補分散票源

老人家 A-G

Agger

集中一號

投1號 投1號

3號啲人真係好衰 冇品

一齊大叫
4號支持港獨

投4號，愛港獨

金禧企係一號隔離互界

真心，睇完鄒家成fb個po，肯撚定黎𠝹販民

現晒形永遠不願面對肥莉 淨係識blame the victim

睇左成哥fb page未?

好撚嬲 你好好地做足功課 早啲同老人家打交道 就冇人敢話你𠝹票 依家知自己輸 就明刀明槍 好難睇 鄒鄒 我一世都會記住你

你屌人地咁多日人地抽返你一日好正常啦唔通唔還拖咩

老老實實 1 號 D 回應又係小家離地既
無眼睇

佢地半個鐘前仲覆緊我 我得人一個 出晒力屌都冇乜力

利申 唔係打手 係打手就仆街死一世 兼被中共被黑警虐待致死

條撚樣從來都無攻擊民建聯

兩邊都係仆街黎
兩邊都係幫唔撚落
好啦而家分化晒班街坊啦
心滿意足啦

蔡東洲（英語：Tsoi Tung Chau），是香港一位物理治療師[1]，前民建聯成員[2]，就讀聖公會梁季彜中學，曾參選2018年香港立法會補選九龍西地方直選，惜落敗。

Kam kei leung

慢慢碌

話人係鬼會俾人屌
你睇路

希望經過今次 有一班真嘅本土派入嚟大圍啦

幫過或投過鄒家成嘅人 你哋睇返時序 睇返佢所做嘅嘢 似唔似一個共諜 自己分析吧

呢個真 淨係計準備佢都冇梁天琦多 我唔講其他個人能力啦

Sor 應該係話佢完全冇準備 10月先落嚟 遲到早退 政綱point form

同天琦比

唔理佢真定偽本土啦 講左5個幾月
不分化不割蔗不篤灰
到今日都就黎完投票時間啦 仲係度分化
有本土邊個唔想投本土呀? 都要爭氣先得架

梁繼平義士講得好岩 做人冇道義 係唔會有好結果 靠攻擊他人得到嘅票 佢哋話係鐵票

點完票之後 大家要記住Focus返去制度外嘅抗爭

攻擊他人唔係問題 問題係槍口唔該對外呀
肥婆都未踢走就拎支槍指住對家

條撚樣連衣著都扮天琦

3號任務完成

臭鄒由頭到尾都係一個分化撚

臭鄒表示 食埋個宵夜飛的返青衣 訓個靚覺 傳返個波比民賤聯

有冇人跟緊呢區點票？

全港都泛民大勝 10:1咁滯 呢度啲票分散左個 有啲危

好撚近

屌！界左咁撚多，好彩險勝渣

吳定霖真係贏到肥莉

請問有無巴打知道大圍同新田圍邊位贏左

贏得好險。。本身個個都話呢區個情況輸緊，大奇蹟日

票？

大圍吳定霖

我都打定輸數，美林村贏得雙位數，好撚好險

0414｜R20 大圍
4199 吳定霖（民主黨）
4114 董莉（民建聯）
748 鄒家成（獨立民主派）
7x 袁桂禧

#非正式

真係多謝有人搞咗個保民聯出嚟
每個人嘅努力都好重要

我都有份課金

完晒選票未但係？

班焦土撚鎅票不成嬲到仲四圍屌緊人
好煩

完哂

正式好似話贏 9 票咋
一額汗

下，唔係80幾咩

好撚彩

我全家5票投1

真係一念之差 有諗過投3

但後期佢係咁屌民主派 失左焦點

tg group話9, 唔理啦，踢走肥莉就得

唔知邊個真了,
但我睇非正式點完時都係差得 20 票.
差 d 重演帝怡悲劇

岩呀

佢臨尾有幫手拗票

好在唔係

如果4號贏左，真係打架都似

我打你十拳 俾你打返一下手掌

四號贏定輸 同三號有冇心分薄民主派嘅票冇乜關係

贏撚左啦

呀家成哥政治任務失敗 仲有冇錢收？

都有啲成績㗎啦 可能有一半？

大圍區鐵票王—-董健莉（肥莉）落敗討論

鬼嚟

焦土扮本土